呢條女中肺炎仲日日叫外賣 嫌醫護唔夠忙？

呢條女今個sem去英國exchange
果時英國開始大爆發都仲晚晚同班鬼仔鬼妹除罩玩 講緊果時係3月中

到英國大爆發就即刻翻黎香港

翻到黎香港就即刻入廠發現中左肺炎

但重點係佢日9日係到影外賣 係到曬佢條仔（中埋肺炎）幫佢call外賣
好心啦 醫院有飯唔食 仲要人幫你日日拎外賣上黎比你 知唔知醫護照顧你己經好辛苦？ 你話醫院飯難食食一餐半餐街外野都無所謂 家陣講緊呢條女日日叫 係咪嫌人地唔夠多野做？就算你外賣自取咪又係煩到姑娘要行黎拎比你

你今次唔單止係浸大出名啦
連登都出埋名 大家齊齊關心你 夠開心未？ 洗唔洗又post翻個story開心下?

條女邊忽似有病?? 踢佢去駿洋邨啦

push

Ching係咪未食過醫院飯

好想問一句
點解d生得醜既人要自暴其短 係咁影相比人知佢地咁樣衰?.?
利申 知道自己樣衰所以十世都唔影相 大學畢業相都係是但一兩張就算

咪話左一餐半餐冇所謂
如果個個都好似佢咁日日都叫
啲醫護不如轉行送外賣

BU

有親人朋友送餐問題喺邊度？
你毒撚到住醫院無人探要叫外賣？

武肺常態，你地班恐慌撚吹到世界級災難都好
事實就係大把人輕症到感冒咁，入院有20幾日，得2日係發燒/咳，其餘時間就係鳩等

都話左一定有呢堆自私撚拎「手足」做擋箭牌。老實講你話留學生話到咁上下，社會上無形會俾佢地有種道德壓力（對付呢堆自私撚就最合適嫁啦，佢地天不怕地不怕，最怕就係道德責任，驚俾人屌俾人杯）。好似之前鞭左膠咁-0-0，你鞭得多大家都唔會再話咩「神獸畫面唔好睇」（之後仲揭左咩唔好打唔好打其實好多都係狗隻自己）。大家都知唔係話緊個班自律嘅人咪得

諗起自己以前
十幾年前有次入左醫院住幾日
居然覺得醫院飯好食過阿婆煮的飯

我唔同意長期話佢地，不過至少要俾佢地一個印象係「你自私就會俾人屌」，而唔係咩「無底線包容」

Dirty Team 護士：最辛苦唔係工時長、冇得番屋企、唔夠裝備，係要對住一班當自己皇帝既病人

隔離左親人朋友點送？咪又係麻煩醫護人員
幫手送外賣果個又唔係你，你梗係覺得無問題啦

啲人係咪去完exchange返嚟就會冇咗個腦

呢到唔可以屌留學生武漢肺炎攬炒團隊嫁

呢啲中產子女病都要食好住好

捱閪得到苦咩。

快啲死啦

推

coronavirus buddies
有病都咁開心

你on9? 話明隔離喎，佢唔可以同冇肺炎嘅人接觸架喎

中左Corona 都要開個 highlight
係咪覺得好撚威...

lm

呢啲乜都擺上網既人，乜都覺得要show off架啦

咁入醫院嘅人都有權利去選擇食乜嘢㗎
咁叫外賣有冇問題先

又要批鬥

不過而家無啦，佢地都返左黎。要出去玩出去浦班仆街都奶哂野，唔鞭啦。呢個第二波疫情都差唔多完，鞭黎都無用講完都唔聽

如果平時住院送餐梗係冇問題
問題依家係隔離緊
任何人出出入入都多咗好多措施程序

如果醫院準許嘅話我覺得無問題

仲以為有病行出去買外賣

唔食醫院飯 就唔好食囉

似係樓主同個豬西有過節 嗌外賣有咩問題? 佢個樣係抵死但係嗌個外賣有咩問題

人地食咩關你撚事？
At least 佢冇周圍走，你又唔係醫護，你又知醫護好忙？

屌你都廢9事

d醫護真係多得佢唔小

有錢人都係食譚

想出名嘅心態真係好誇張
仲要當係笑話咁看待 醫黎把撚

有名你叫 浸大 浸極都唔大 成班都係3歲智商

同埋LON番HKG個陣一票難求，你咁把炮又唔幫佢買 F class?

上水啦死毒撚

笑左 本身都無留意到

要人特登著套ppe 拎外賣比佢 過唔過意得去

有權同濫用係兩回事
家陣講緊係同理心問題
喺醫護角度出發啦自私撚

唔知班留學狗打手識醒未

明明人地只係普通一個竹升妹，咩support都冇就話人地好落力抗爭，手足前手足後

ching 都好大仇口

手足嚟，唔好分化

中產智障吊絲....

btw, 上年入廠住左3日醫院餐真心唔錯，唔。試過未夠食可以問拎多份

你又唔係醫護，你又知醫護唔忙？
係人都知嘅嘢唔好攞出嚟獻醜

問題係要護士特登換套PPE入去就係為咗拎個飯比佢食囉

手足口病嘅手足

你真係on99腦裝屎
醫護忙撚到飯都無得食 仲要幫你拎外賣 你話有無問題？

私怨撚

醫護忙唔忙都仲要質疑
真係唔知用咩形容你好

未入黎 以為佢咁把炮要醫護幫佢買野食

你哋有冇想過，隔離病房，唔講其他，每出入一次都浪費一套個人保護裝備。就為咗給她送一份外賣？

有間黃店會為還押手足提供私人膳食

咪分化 外國留學生交流生都係手足黎有份打外國戰線
一時做錯事姐

sorry for 港共01

咪係

假設係朋友/屋企人買送到去醫院
醫院staff頂多係接一接再拎過去
有幾阻時間呀

幾on9 先專登開個ig highlight叫corona⋯⋯

無錯
我病房就唔會即刻同你送入去
等埋下一次要打針呀派藥呀先一次過入
咪由得佢慢慢等

仲有咁多人護航
痴撚線

叫一個半個緊係冇問題 問題係日日叫
係囉染武肺呀家陣條豬西度假咩

Coronavirus buddies...

香港人算鳩數啦

醫護自己忙到飯都無得食，將心比己啦自然撚

垃撚圾世界仔撚

醫院飯有咩問題？食過一個月，餐餐都食晒

有病仲咁自豪

因為佢哋唔知醜，以為自己好靚

你食屎啦撚樣

住普通病房隨便行過去佢張床放低走得就話姐
一出一入隔離病房係要著套新裝備之後出去又要換過
每多一次咁樣出入醫護就增加中招既風險
忍下口食醫院餐好過份咩？

希望大家體諒下醫護
有病就乖乖地
忍下口啦....

我睇埋港共01稿嘢

樓主稱，有部分病人住院時要求多多，一時要求住進單人房，一時又指醫院的食物「唔啱食」而要求叫外賣，完全不配合治療

如果叫護士幫嗌我就覺得自私 有問題

屌你老母，中武肺都要出名，正中傻閪，好撚型呀而家？

入得院 就食番醫院比你既野 唔想食就 罷就
中左肺炎就冇權出聲

咪係 個個國家都又封關又停工真係冇撚腦
吹到乜二戰以來首次
咁嘅垃圾感冒病直頭唔配災難二字啦

希望巴打做我地領袖 唔洗比啲恐慌撚搞亂哂個世界

我都係，醫院飯我可以食到乾乾淨淨，反而屋企飯就
利伸 以前細佬入院，好鍾意搶佢啲醫院飯嚟食

住過一個月廣華
其實幾好食，唔係講笑
月頭仲有人嚟問覺得啲嘢食有冇咩可以改善
我話啲菜太淡......第二日啲菜即刻咸到仆街

另外，將軍澳醫院啲醫院飯真係難食到作嘔

dllm

三月中仲同鬼佬開party之後惹武肺就更加無權出聲

由佢啦

都無太多日子可以再食

樣衰都唔緊要
仲要咁撚弱智

仲要明知有武肺都要去party 中完又返黎屌你老母
其實醫院係唔傻嗌外賣嫁On9

醫院飯清清淡淡幾撚正,當清腸胃,利伸,食過

惡撚到
醫護有幾忙,唔該你花少少時間睇 鏗鏘集 依一集

因為你地唔自律知唔知令到一班醫護返屋企只可以留1,2個鐘
食飯都唔可以一齊食

屌人之前諗下自己有冇屌錯先啦
依一代班去得外國讀書既人,仲有幾多係高材生靠獎學金去外國進修

咪又係一班係香港讀唔成書, 冇好好自律咁去學習, 考唔上香港8大,
洗老豆老母幾十萬去外國打卡飲飲食食玩夠4年換張沙紙

你知唔知其實係有權唔俾你叫外賣？

而家醫院已經提升到最高戒備(係OFFICIAL)
一律禁止親人朋友送餐

你第二句仲惡過共產黨
冷靜d ，如果覺得有問題，咪叫dom拒絕呢個政策囉

中學腸胃炎入醫院食左3日粥水
清過清水

你係咪未試過冇飯食？
忍下口會死架咩

屌你老母你當自己度緊假住酒店room service? 要送嘢入去隔離病房你知唔知搞撚到幾多人做多幾多嘢？中撚咗係你自己防疫意識不足仲夠撚膽怪鳩人？累人累物要你食屎都抵啊

輕輕一推

依啲人黑心講句：快啲死pls

班打手唔該搞清楚

留學狗出面有份出力，同自己自撚私搞到醫護做9死，兩者係冇衝突。佢地有出力唔代表佢地自私搞到醫護要執屎執多兩錢係冇問題

一月去exchange都叫留學撚？
上面嗰班為咩醫護着想 你地有無乖乖地留喺屋企先
星期六，日 黃金成堆人排隊買switch
佢行為雖然on9 但落機就入廠都算係咁啦
食幾餐外賣由佢啦 可能病情突然惡化
分分鐘以後都無得食譚仔

屌你老母
弱撚智臭閪，成隻支那種咁
又唔係靚，個頭腫撚到成隻豬咁
原來入面個腦真係豬閪腦嚟

死出香港啦屌你老母

你收皮啦
講得出你又知醫護好忙呢句野都知你係弱智

依家唔係我話阻時間
醫護自己講嘅
個個都接一接
醫護唔洗做野啦

香港人身嬌肉貴，講攬炒真係得啖笑

有病返香港累人累物仲好意思要求食物質素？

終於有人知道問題所在

Ching 佢係General Ward 嘅話都無咩所謂
但係如果佢係Isolation Ward
出出入入就一套PPE
依家講緊有班護士用開個款N95都開始無貨
咁你覺得佢真係無問題咩

呢個真，仲要好似中獎咁周圍曬

你唔出聲冇人知你係弱智架MA

浸中
見一次都講一次
見到佢哋着晒保護衣戴晒眼鏡上飛機，就覺得我自己平時坐巴士淨係戴個口罩真係好危險
不過都好嘅，佢哋著保護衣可以減低佢哋傳染人嘅風險嘅

幾難食都要食 到你揀咩 咁多要求 你當私院？

我唔知實際點啦
但如果醫護係要每次掂每個人都要gown up gown down 換一套ppe
我建議每次接外賣收$200裝備費

中肺炎咁不幸既事都要當開心野
光彩野整個highlight

學校肺炎email有佢名又開心

依家香港既大學好似好撚易入
咁撚冇腦人都入到u

食撚事啦屌你老母

蒙左頭都屌唔落

有呢啲垃圾豬閪諗法嘅唔該死出香港
做得醫護起碼都HKU CU畢業
為咗你呢啲低等BU傻閪服務，面唔面紅呀

please provide reference as proof, solid evidence

that might help you to strengthen your point.

咪臭系

食過好多次 食威都爾斯啲飯大

訓得耐係醫院只會覺得醫院飯一日比一日香 只係清淡

拉

個鬼妹好正

而家你住酒店呀？

人地都要上路囉
俾人地食餐好架啦

咁撚豬

算撚數啦 呢啲閪女人
中左武肺都咁曬命 累死班照顧嘅醫護

ok 你帶口罩就死全家

你嚟醫院醫病㗎
你估開大食會呀

exchange撚去一個sem要洗幾多錢
人地有錢出去讀書 又要比人屌
連衛兵

仲要唔係叫Wuhan Virus/CCP virus/Chinese Virus/WARS

屌你老母臭閪有腦都知平時公立醫院已經係嚴重人手不足，而家講緊床都爆撚曬，有十零IQ都諗撚到有幾忙啦，你個腦係咪漏撚咗喺你老母個臭化閪度啊

又唔好攻擊人個樣係佢d行為黑人憎姐

呢條女中產家庭？咪戇鳩啦

又分化？ 手足黎

一定好多人咁講

啱呀 明明接case都忙到閪 重要照顧港豬

條女全家藍絲嚟

真係笑死好似好威咁

屌你咩,我5星期前打波斷左腳入醫院，仲要發燒入左去住隔離病房一日，但係我明白醫護好辛苦，唔想麻煩佢地,就算醫院飯好難食都唔會叫外賣麻煩佢地囉! 最多難死咪唔食當減肥囉, 唔好係到阻住曬啦！！

全世界都缺緊保護裝備 如果真係為咗依個外賣又要浪費一套佢良心仲過唔過意得去

好撚ON9

你試下腸胃炎 叫人送譚仔俾你食
你睇姑娘屌唔屌到你上花板

其實唔單至醫護
你諗下個外賣仔
無啦啦要入醫院喱啲高風險地方
我覺得外賣都唔應該送入醫院

其實係ward好人姐
我著套ppe唔係為咗幫佢送外賣
同Dom講冇口罩都唔會理你啦，更何況係送外賣

兩件事無衝突

食過3星期
味道其實仲好過老母煮果D
但份量真係少左D

咪係

唔係 真係好多人咁講 你睇之前post 就知

從來話要攬炒都係少數人

清淡但唔難食

食屎啦撚樣
佢住緊公立呀屌你老母

難食又點 要人搵條命同你摶
你重開開心心食外賣
好心就忍一忍 煩少陣啦

利申 最撚難食嘅荃灣港安（素食醫院）都食左一個星期

倉個外賣貴撚過食餐buffet

有得食外賣好食，好快食最後一餐

祝你全家中肺炎再變撚哂白肺啦屌你老母

仲話報狗

好撚威咩家陣 咁都要放上網

相由心生....

成班傻鳩打手，佢地又知中撚左個留學生一定係手足幫過手？ 就算係，個人都係自鳩私，叫外賣出去玩，唔屌得咩，害死幾撚多人，醫護

條臭閪快撚D死全家

我入廠都有叫過外賣 但邊會好意思麻煩人幫我拎 我都係call朋友去到門口拎俾我就算 講真平時我望到醫護同健康助理都覺得佢地忙到癲 更何況呢個時候 將心比己啦 你會唔會想日日做做下野 都要落去幫個無親無故嘅人拎外賣

班留學生去過外國覺得自己高人一等

話佢有病累人呀
關學歷乜事呀
咩U都係啦
明知自己有病仲拖累人
醫護中左肺炎係咪佢負責呀
好返咪有得食囉

痴撚線，即使住私院都唔應該咁啦，推到佢仆街

你肯定一個會講報驚既人係手足

我支持因為冇充足PPE, 所以「拒絕外賣」/「外賣收$200」

但不斷只猛屌人叫外賣而唔改變 有乜意思

算啦兒登仔係咁 唔講以為成班小學雞 雖然應該真係

有幾撚惡啊？好人好姐唔好撚周圍去玩去開p戴口罩勤洗手點會中？定係你係淘大個case？屌你老母咁撚大個人知唔撚知知醜字點寫？你係咪同你老母塊臭閪有仇？

做手術都冇咁撚多要求 嗌到會好唔撚好

呢個真
同樣食過威院飯
真心醫院飯係味淡d但好足料

哦醫護就唔係手足？ 都on撚9 ，仲要未知係咪真係手足

班撚樣咁撚精神
入院重咁開心
其實武肺係咪流嘢

醫院飯不知幾撚正,用料靚又健康

佢呢d係撚留學生咩

屌撚咪比人叫外賣啦，中撚左肺炎掂過咩都要消毒啦，中撚左就食清淡啦

崇洋閪

週圍玩都幾不負責任 中咗就要黃醫護照顧你
其他外賣 問題不大

辛苦曬醫護同工

你老味 日撚日忙到hihi 一到5 6點成9日比家屬叫去收送外賣 行出行入成個鐘 冇得食又話唔開心又呻 有得食仲想點 我水都唔得閒飲呀pk
利申: general ward TUNS

屌你都嘥鳩氣

識佢真人 year1就臭朵 最鐘意博同情假惺惺

醫院飯仲好食過中學果d飯盒，又有營養

哇自私到你

自撚私撚

真手足唔會咁

你見識過QE未？

個個都話手足

去到嚴重仲點上網

係 我ward唔會即刻入
有乜等埋下次打針派藥度血壓先一次過入

可能佢地真係冇意識到會影響到其他人先咁做 其實樓主可以dm提下佢先 唔係下下直接擺上連登公審嘅。

不過如果佢係明知故犯嘅咁就起埋佢老母底

on9八婆何其多

食過威爾斯兩個星期
幾撚好食喎大佬

精神病院食過3星期，幾好味，次次都食晒

你繼續嚟吖屌你老母，我就追撚住你老母臭閪嚟屌

PPE為咗幫你送外賣而設？你知唔知啲存貨有幾撚緊火？要點撚樣改變啊你想？送埋按摩椅加技師入去幫你出埋火好唔撚好？就送你老母入去送餐啦不如

你係咪戇鳩
佢而家隔離緊
要醫護送埋外賣入去隔離病房比佢？知唔知入隔離病房要換保護衣？防護裝備唔夠仲要滿足你口腹之慾？
病就合作少少啦，食少幾餐譚仔會死？

點解會送到入去？

睇黎你係真病唔係扮

你on9夠未？

日本早兩日先twitter屌完
講緊連日本人都頂唔順班仆街

係手足有咩出奇
黃藍政見黎架渣 人品都高尚D咩

好正係每餐跟蘋果汁
成日飲埋隔離床位果盒

我唔覺得係私怨喎 睇唔過眼po出嚟有咩問題
事實上條女係咁嗌外賣真係會浪費人力架喎 拎件外賣好少事但個個都咁就多架啦 啲醫護做撚到踢晒腳仲要加多樣無謂野佢地做點都唔應該啦下話

要問嗰個病房嘅WM

直接d好

你冇腦就縮返入老母個西度啦 今次真係屌你都廢9事啦

喂喂喂
屌你老母佢食乜係唔關我事架，不過要我哋拎係咪關我哋事呀
拎入去又要著一套PPE，等順路先入去又打去PRO投訴

我屌晒你地老母，人地喺英國做文宣打國際戰線好辛苦架，係咪當手足係condom?

我視力健全

想知公立醫院本身有無細則指引講送外賣入醫院得唔得

內鬥吧內鬥吧

自撚私

自私撚

咪係，仲要每日百幾蚊仲想點

咁你去馬啦，熄左燈都係一樣姐

咁多人話私怨撚係咩事就算係私怨都要條女真係抵屌架嘛 咁佢咁做真係搞着啲醫護點解唔屌得？？

外賣係啲阿姐推車送餐果時送
唔係醫護攞上去

成班垃圾留學撚
當自己皇帝

話明隔離仲不停帶外來野入去仲叫唔叫隔離

報警

其實係咪好多人唔知
自律係病人要對醫護負既其中一個責任黎

再唔係閪d講句，你入黎醫院係食玩訓嫁？你黎養病嫁屌你

我都住過 餐餐淨係得菜食得落

真心覺得你講得好

咁肥，唔食野都得啦

包容接納唔到 啫係黃納粹

我最憎肥婆

啊姐推撚到入隔離病房？咪又係要個醫護着曬PPE出嚟拎入去？點撚知你袋嘢有無肺炎病毒？仲要同你消毒埋？有無用過你個閪腦？

唔知條醜女會唔會cap左我個comment又放係ig story呢?.?
你話自己條仔好靚仔 影埋出黎都可以比人羨慕下 同埋知道世界有真愛
但條仔都係咁鳩樣 我唯有祝佢地百年好合永遠唔好分開

理撚得佢手唔手足，俾少少尊重醫護先好叫自己做手足

冇,我淨係住過仁濟,瑪嘉烈,廣華同將軍澳

廣華最好食
將軍澳最撚難食
不過細個住仁濟,出院嗰日有炸豬扒食

佢好似好自豪中左

同埋自己係病人
食清d都好合理
係d留學撚特鳩別巴撚閉

ching咩事咁慘要食醫院飯大

呢個真
內科勁多醫生姑娘直踩超多日

咁唔嗌外賣啲醫護都要攞醫院餐入去架啦
唔通唔駛食？有無用過你個閪腦？

唔識唔好撚衝出嚟柒
隔離病房唔係普通

醫院飯其實正正常常冇咩特別，係唔知點解啲人講到好難食。

不過，呢啲時候就唔好揀啦，已經夠忙就唔好加重人地工作負擔

直到我轉去九龍醫院，我到未見過娃娃浸菜以外的綠色植物

送唔撚送外賣入去佢地都係直踩嫁啦

你老母臭閪啦
平時一個rn對1x個patient都忙到仆街
我啲patient 話想飲杯水咋
我都忙到隔咗好耐先拎到比佢
勁唔好意思
自己忙到8個鐘得飯鐘先飲到水去到廁所
宜家仲要冇咗啲tuns同埋agency nurse
我唔係Dirty team啲工作量都冇減輕過
更何況係Dirty team 啲同事

不過重點都唔係忙唔忙
係屌緊條女而家加重醫護負擔
提出埋啲不必要嘅要求姐

外賣仔根本入唔到醫院門口
連醫護自己叫night food都要自己行出去拎
究竟邊個幫佢送上去

譚仔
復興

食醫院餐好難為你?

睇返樓上啲post條友應該係讀 BU 去 exchange

咁食外賣點樣加重醫護負擔？
食醫院餐醫護會少啲野做？

一路打一路忍住啲眼淚

Agger啊 睇佢ig好似覺得中招係個體驗咁玩玩吓心態highlight仲有個#corona

樓豬唔該pin撚咗佢 畀班話叫外賣冇問題同醫院唔忙嘅傻西睇下

Push

樓主呢個PO可否置頂

親人朋友點入隔離病房呀
送到病房門口要醫護特登著成套保護衣入去比個外賣佢
依家已經唔夠N95 保護衣 有無諗過醫護幾忙資源有幾唔足夠
咁大個人唔識諗 係度幫倒忙
你真係唔覺得有問題？

岩牙當佢地狗咁撚囉係咪?

#corona

屌都費時 中咗都要打卡先

正一臭閪

我唔係咁嘅意思

只係佢地嘅忙絕對唔係建基於哩兩餐外賣

傻豬睇下啲人點覆你啦 係隔離病房唔撚係普通病房喔

重好意思講出黎果下好笑，人地醫護人員就日日搵命博，又要承受心理壓力。你就食得清淡少少都話唔得……學胡師傅講句比d爭扎啦，你唔覺自己加重左人地負擔做緊負累嫁咩

自撚私 你估住酒店呀屌你老母

一早都話班醫護要堅持罷工架啦
而家膠層同病人都當佢地係狗

住隔離病房叫外賣食麵果d真係浸到爛哂都未拎到入房
因為唔夠ppe唔會因為你餓就幫你拎

淨係食過法國醫院啲垃圾 但係你知唔知人地姑娘幫你拎一次外賣又浪費件保護衣？

其實如果家屬夾岩時間 醫院送飯前擺低 一次過送入去會唔會好啲反正點都要派飯㗎啦

學歷成績同智商有掛勾
呢條BU垃圾女明顯浪費資源, 醫護係寶貴人力資源嚟

你阿婆知唔知佢會唔會好傷心

BU 都扮ABC真心笑左

宜家個問題已經唔係嗌外賣
係佢有個中国肺炎都可以當紅事咁周圍唱
仲要開個濕鳩corona highlight驚死人唔知
成個懷念爺爺2.0咁
好柒啊媽咪

傻鳩睇埋我點覆人啦

//咁唔嗌外賣啲醫護都要攞醫院餐入去架啦
唔通唔駛食？有無用過你個閪腦？//

點解條女咁7都咁多followers cls

惡撚過共產黨
希望你唔好有機會入醫院 真係醫院飯真係比狗食

你搵番你個閪腦先啦
醫院派餐根本無特定幾點就派到
條女係咪肯撚定佢餐餐外賣都夾到醫院派餐個時間？

我當12點醫護去派曬成個isolation ward唔同房既飯
之後佢個外賣到咗
係撚唔係又要個醫護換套PPE入去送外賣比佢食呀

醫院餐係冇咁好食 唔係唔撚食得囉
佢係有野食架執番你個閪腦啦

買啦

咁都已經忙到出煙, 仲張幫你送埋外賣？仲要唔係佢本份既事
你趕緊公事，廁所都唔得閒去，食飯要倒落胃咁濟，你隔離個同事叫你落去7-11幫佢買枝可樂
你都扯火啦

你條肥仔真係唔識嫁喎

比支種同垃圾政府害撚死
見到啲醫護咁辛苦
自己又乜都做唔到
真係好希望啲人可以自律下
醫護唔係奉旨照顧病人

幾難食都好，你當自己渡假啊diu，其他人咪又咁食☺️唔想食醫院飯,當初就應該保護好自己💩💩💩

唔係架，咪等到下次送餐先一次過送囉，點會特登換PPE呀

唔識就唔好衝出嚟柒啦

中撚咗係你自己防疫意識不足咁blame on victim都有
你生cancer係你抵死 基因差 又無良好生活習慣

大家咁話

你要人幫你拎外賣 唔洗協調？

不要屌不要屌
手足黎

之前做kol㗎

個deliveroo/panda外賣員又唔知幾點到
做緊野又要放低手上既野幫佢送餐
一著一換又要半個鐘

姐係lunch個外賣留到dinner先送 我絕對支持呀！
唔好嘥醫護人員裝備呀

仲要開Highlight 真係好噁心

東大畢業唔得㗎咩

唔撚係啊

唔會專登著PPE入去，會等到有需要入去先拎埋入去，
凍左都唔會理

岩嫁啦！
呢d人唔屌唔鬆化！

你覺得呢啲自私鬼知道外賣到左唔會問你點解仲未比佢

好似喺連登屌kol post見過佢

係嗌外賣就食好啲
食埋啲乜撚嘢譚仔

我都覺特登出入一次幫手接外賣係有問題
但我真心覺得幫手帶埋入去真係好合理
中佐分分鐘有機會死如果真係死之前個排日日食咁頹真係

叫外賣入武漢肺炎病房食都有護主
Btw 支持‘手足’

爬文啦

正豬閪

咩時勢呀 難食都要食啦

問咪問理撚得佢

睇唔過眼行為我覺得可以提醒
但人身攻擊嗰啲 攻擊樣貌嗰啲
或者屌人屌到好似屌林鄭屌藍絲嗰啲
話人冇幾多日子剩嗰啲
我就真係唔係幾認同到

講真 去得留學冇人會預計到有呢單野
但你唔知佢喺嗰邊防疫做成點
都唔知佢咩背景
唔係個個都做到偉大無私到唔返來香港
有人話佢返來播毒自私
但事實係啲留學生揀咗去留學唔係原罪
佢真係揀咗返來都只係想返屋企嘅人性
（我唔係話呢個人性冇問題 只係人性就係咁）
有啲或者係屋企人擔心所以叫佢返
我身邊都有朋友留學返來會自動自覺做好隔離
所以返來播毒呢個位 好難企嘅道德高地屌人

至於重點 叫外賣
我認同醫護工作壓力大 又忙
最好一定係盡量少啲不必要要求
但我唔知係因為男朋友冇同佢講聲就買咗
定有啲係屋企人買過來
咁如果佢冇主動要求要買外賣
而身邊嘅人又買咗俾佢
可能責任都唔係完全喺佢度
同埋一日三餐 睇story佢3月29中招
到今日差唔多兩個禮拜
一日要食三餐 佢兩個禮拜食三個外賣
都唔係過份到要用盡力屌人

當佢真係手足嘅話
如果因為留留下學揀咗返香港呢個屋企
中咗招入院 食咗幾個外賣
就俾人擺上網公審 批評埋佢個樣
咒埋佢病情 都咪話唔慘

當然 就算係手足都會做錯
做錯都冇光環 都要提醒
但唔會係唔知道事實全部嘅時候
用呢種力度去攻擊人
喺呢啲枝節位花費心力放大
我覺得對準剩係識拍手俾醫護
而唔肯承諾不追究罷工嘅垃圾政權會更實際

前線醫護 辛苦你地喇
大家努力繼續做好本份
少外出 唔聚餐 撐黃店外賣 share文宣
紀念對手足重要嘅日子

你爬文啦

推到比更加多人睇到！
推到俾記者repost做新聞
呢d人完全唔係受害者 係抵死嫁
完全當係去玩去渡假咁！
班醫護咁辛苦去照顧你 你仲要咁既態度！

Coronavirus buddies

屌 中左肺炎都咁好心情
食少餐唔會死
叫外賣去醫院 醫護又煩送外賣又危險

咪撚戴口罩出街啦屌你

你收皮啦傻尻，點解會唔加重你解釋啦

推撚死隻豬閪

又係呢啲典型 你又唔係佢 鬼知人地點諗
同埋屌你都費事 醫護唔忙！？ 未去過醫院？

中肯

其實點都好 佢地都係煩到醫護 人地個隔離病房 下下出入都要開門 走去拍個鐘個下開對門 都煩到班醫護啦

Ching 你又知人地食三次

威院飯真係好食 次次同人講都俾人話我食屎大

老實講，都幾撚煩
首先 如果你唔係指定時間比到外賣我
搞到你唔係同其他病人一齊食完飯
我又要等到你食完飯再派藥
又要特登派返你轉頭
佢打亂哂佢本身嘅schedule
照Xray 打針 食藥 呢啲
我當你指定時間比我喇
我又要望你係食咩
又要Mark input
咁當然啦 間唔中拎一餐兩餐都會幫下手
講真都係幫個忙姐
但唔係好似你呢啲人囉 奉旨要幫你拎囉

你點解知佢兩個星期食咗三次外賣嘅？

佢拎左連登post黎self defense

痴撚線
自私閪

可以同佢講
見過有病人話唔夠
之後好似畀多份餐佢

你平時食開屎？

你個腦係咪裝屎 定毒撚到唔知而加無得探

屌打仗都要食九大簋醫護對住佢地真係好慘

黑色內鬥警告信號生效中

請各手足必須冷處理此事件，停止回覆此post

佢男朋友叫左三次比佢
佢自己同屋企人就唔知喇

睇佢story數咋
可能係多過3次冇post相嘅
只係我都係覺得唔會係要咁樣公審姐
我知一齊屌人實係啱
冇人會負皮
只係想講自己睇法

屌 呢班自私撚中咗真係抵撚死
自己防疫意識低 入到醫院仲當玩咁
自私到仆街 仲要開個story highlight好似好撚好笑咁
到佢死撚咗 真係想知仲有無資格咁proud of自己中招
On 9

個陣英國都爆得好勁
佢都仲開party
咎由自取

香港人仲叫corona virus撚係手足咩
快撚d中肺炎死仲好啦

條女中武肺中得好開心 好似開p咁

柒撚到仆街喎

岩

快啲肺炎死唔好浪費床位

你嘅立論點前題係條女係手足
人地自己都係打coronavirus
而唔係WUHAN/CHINA virus
你會唔會諗多左

講乜又講到去手足呀
不如你講埋佢開Party係國際戰線啦

Sor數多次發現係4次先啱 自膠

屌我不嬲都覺得將所有野推到咁極端無咩意思係班人成日批鬥先咁做，我好少批鬥人

肺炎仲有胃口食譚仔，唔怪得咁撚肥...

最撚憎肥婆

係咪覺得中肺炎好馨香on9

應該係三餐
果兜通粉應該醫院餐黎

呢啲人快快趣趣去報道算啦

我唔明屌exchange返黎做乜
你話真係去留學揸住個tier4就話姐
大佬個short term study visa得半年，個疫情又唔知幾時完，航班又愈黎愈少，到時visa過期咁點？

屌你老母
鋸扒好唔好？
入院食清啲，等你身體唔洗再負擔垃圾食物，快啲好返

你諗吓呢個post最早個次都係4days ago
姐係四日入面起碼都叫過三次

你呢啲冚家產就應該醫院都無資格入，入新屋嶺就啱你，掉返轉你鐘意食就食唔食就柒就，理閪得你

屌 你啱 再自膠.....

去完exchange翻黎係唔同啲嘅 中咗武漢肺炎都好chill好lit

依家屌佢住院食外賣 加重醫護workload

其實食咁遠送去既外賣好高風險，好易食物中毒，醫院餐難食可以叫canteen外賣，味道會正常d

道德標準要冇下限
一有批評就係黃納粹

仲要明知疫情咁撚嚴重仲要又開剩又周圍去玩撚少一陣會死咁撚樣，防疫意識洗手戴口罩都唔方會做足，咁中撚咗憑咩要人可憐佢要拎條命冒險醫佢？

屌佢叫外賣加重workload無問題
但樓主係#1都屌佢疫情爆就返黎，其他人都有屌佢返黎咁我真心唔明exchange唔返黎可以點？求指求

其實情況係

叫外賣可以 但而家非常時間 唔好煩到醫護
定係
咩情況之下都唔好增加醫護工作量

巴打好慘
由你嘅文字都感受到你好醜
希望你好人一生平安

又屌吓佢叫外賣 又屌吓增加醫護工作量
又屌吓樣衰 又屌吓肥 又屌吓人地扮ABC

要吊就要吊醫院個制度， 竟然可以送外賣
屌鳩個病人做乜鳩

平時無肺炎 探病時間你家屬餵到埋口都仲得
而家都唔畀探病唔畀入ward

我覺得好有營養，好好味

唔單止唔俾仲要幫佢買埋 自己攞嚟賤

有心嘅就去信叫醫院禁止病人叫外賣囉

疫情當前 覺得咁做係啱？

我試過住一個禮拜公立...食過佢哋啲嘢之後又真係幾體諒佢依個自私嘅行為嘅...

你收皮啦傻尻，點解會加重你解釋啦

個制度有漏洞就代表你個人可以無廉恥？可以任叫唔嬲？

屌你啲Dc狗真係冇撚腦

屌

係撚竹升妹？

死臭閪

你就係cherry呀?

好樣衰
又係呢啲樣衰豬閪學人放閃 冇人想知呀 肥閪 醫院有冇鏡比佢照呀？

屌你老母啦 忍下口好委屈你？

樓主屌佢唔夠precautions 唔戴罩成日出去同班鬼 中咗先返嚟醫
exchange short term visa又好tier2/4都好 都唔代表可以唔理醫護 可以放任去玩唔做好預防措施保護自己

冇戴好撚耐啦驚條閪咩

講真 醫護應該要主動阻止
作為病人 見醫護幫得你一次 自自然然會request第二次

嗱 我無話條女無責任呀
嗱 我無話哩啲全部係醫護負任呀

咁啱今次條女Po上ig我地睇到姐?
如果係啲自私廢老狂嗌 我地點知?

其實錯就錯架啦呢樣野都要拉到佢係手足咁咁就唔屌得？手足個名唔係比你地用嚟洗白 至於到底個外賣係佢叫定屋企人叫一個禮拜係食足21餐定得3餐都好 有為醫護諗過嘅都應該停啦而唔係當好玩咁post晒上ig 比返少少同理心同埋都冇乜人屌佢返嚟香港冇人話留學係原罪喎做乜要特登拎出嚟扮可憐 啲人都係屌佢明明爆得咁勁都仲同成班人開大party咋嘛

瑪麗而家就有寫明
每日幾點會喺邊個門口幫病人接收家屬送嚟嘅物資
再一次過派信咁派
因為有啲病人要用尿片/其他醫院唔包嘅消耗品
咁樣做算係折衷方案
相信其他醫院都有相同policy

如果佢嗌外賣係就住呢個時間嚟嗌嘅
其實又唔係真係會咁大負擔
因為都可能有其他隔離病房嘅病人真係需要家人咁樣拎嘢嚟
醫護點都要去收一次貨
咁拎埋佢份外賣算係順便

但如果佢唔跟
而要醫院門口嗰位收外賣
再要位病房助理拎上去
換套PPE
最後拎去床位
咁就真係仆街算啦
家陣真係你想食譚仔大哂/屋企人想送外賣大哂
醫院嘅人就唔係人咩

你唔幫手改變咪不斷出現哩種情況囉

下次條友唔PO ig 但照嗌呀
喺度批鬥有撚用咩

你真係好煩都唔知你真膠定假膠 收皮plz

鬼唔撚知咩

醫院飯臭㗎喎

做女柒到狗也不屌

唔知佢叫外賣呢個行為岩唔岩
只知見到佢個樣就好撚想打鳩佢 笑撚到成隻狗咁
有d似亞歷山大老母
如果係靚女應該好好多

死賤精望過黎
屌你老母啊

屌你老母仲講報警
屌你老母721 831 中大 Poly 死左幾撚多人
屌你老母冇腦有病就咪害人
屌你老母自私閪 臭閪

屌醜樣都算 仲要冇腦 香港真係多得你唔少

威爾斯住過大半年 日日食唔厭

有啲人係咁，搞到好似抗疫、中肺炎係打卡活動咁

因為唔係每間醫院都一定係呀姐送餐去送，有d係要醫護去做，如果係要醫護去拎，呢個已經係加重workload
第二，呀姐職責唔包幫你拎外賣，佢係要幫醫護，如果係呀姐拎，姐係用少左時間去做自已既job duties ，少左時間幫醫護，咁叫加重未？

幫你拎外賣唔係job duties 範圍，係extra workload，你用咩方法拎都係有影響，明未？

駁我啦屌你老母

祝佢病情急轉直下食唔撚到嘢插NG tube
而家佢入院醫病定度假？
擺明條豬閪正一自私閪
關手足乜撚嘢事?
個人仆街就仆街

上連登不嬲有圖就會講埋嗰樣
佢重要咁撚豬
上連登重要扮道德撚
收皮啦

養和海南雞飯好好食

其實病咗唔係應該跟醫院餐單咩？
仲日日食辣嘢炸嘢
病十世都未完啦？
浪費醫療資源

啱!做人都咁自私自己都未搞得掂
所以真係唔好成日手足手足,自私撚就係自私撚

留名食花生

咁樣送一送入去,係咪又用一件防護衣???
如果食醫院餐可以統一派

其實講咗十萬次
呢d出得國讀書既，屋企多數中產
同你講咩抗爭都只係為咗IG打卡
呢種人衰d講句，轉個頭已經唔會記得上年香港發生過咩事
咁既人根本唔應該當係同路人
佢自私咪屌鳩佢
事實你睇佢IG d野就知佢真係柒撚到仆街

same 真心笑咗

入醫院比埋自助餐比你好無啊

爬你老母，答左我先啦 以為講句爬文就叫答左？

第二張相d鬼妹

點解兩個都好似弱智咁嘅樣

好自私

老實講如果我中左肺炎，我都驚呢日係咪我最後一日都會想食好d，我好大可能都會叫朋友送外賣過黎

個重點係條女中左仲好似仲好開心，打曬卡咁周圍同人講，我唸呢個先係令人唔爽嘅根源

同響外國會好掛住雲吞麵一樣

中肺炎第一時間係狂打卡開個story highlight
chill到佢呀

屌好討厭

如果我唔知點中咗，又唔比人送飯入嚟，要我食十四日醫院餐....

我唔會貼ig:-

三月中仲唔戴罩開party 中左招就番嚟播毒
啲無腦自私撚幾時死？

因為佢覺得自己靚囉
唔係個個都有自知之明

重點

Pushhhhhh

Damn hk girl

要人開套PPE 送外賣俾你

仲會講廣東話開始有口音

譚仔真係狗都唔屌

你見佢ig同佢男朋友ig一句野都無講過，手足？ 日日食玩訓開p, 呢d就係典形港豬

如果外賣仔送到病房門口其實同送醫院餐入房一樣

返唔到香港都可以留喺屋企，無人叫佢去gathering喎

唔准探病但可以比野病人
不過依d dirty ward就真係麻煩d
裝備唔同姑娘冇得直接拎入去

送外賣既唔俾入嫁

順便講埋，
二, 三月仲有去旅行嗰班其實真係好撚仆街自私
IG見唔少，好撚想屌鳩佢地

都好嘅 唔洗被傳染肺炎

外賣都係食譚仔垃圾lol

ching 好眼力

咁仲衰
做作窮豬閪，一陣窮豬閪味

留學生10個有11個都係垃圾

訓過幾日QE，其實都唔係咁難食姐，係份量少咗啲
講真見到醫護踢曬腳都唔好意思麻煩到佢地啦

13個樣衰但無自知之明嘅人負皮了

其實係點送？係外賣人員送到醫院再護士攞畀佢？

點解中咗肺炎都食得落辣野

D撐外賣撚潛晒入老母個閪度未

醫院飯幾好食，又有營養，只係無咁香口

叫外賣都要俾人屌你估啲醫護咁得閒特登拎個外賣俾佢
緊係趁有嘢做嗰陣時先順手拎埋入去俾佢
唔會為左佢食外賣哂一套保護衣囉

人地話無加重負擔呀

相由心生

連登仔：做得醫護預左架啦，怕辛苦辭職囉，you are well paid for it.

岩,弱智同自私唔係病

好撚on9

你係咪on9嫁
醫護喺醫院係醫人照顧人
唔撚係幫你班仆街自私精拎外賣嫁
佢地冇腦都應該有對眼睇工新聞日日新增幾多單嫁啦
仲好意思增加人地工作量
有幾阻時間都講得出 個個都係咁人地唔洗做正經野啦

條女藍絲嚟 成撚日扮黃

Push 佢老母啦臭閪

廚師都係人姐

都話重點係嗌一個冇問題，你餐餐嗌就好撚有問題

家陣中左招要隔離治療呀！你估去度假？

醫護送外賣已經on9
自己攞黎

屌你都戇鳩
正常喺屋企叫外賣會唔會有人話你呀？

宜家非常時期 個病傳染性又高
叫你入去病房你都唔肯啦

幾時做醫護仲包埋攞外賣？

3月都仲同鬼佬開曬party咁 中武肺都好攞嚟打卡 唔知以為中咗六合彩 原來冇腦都係武肺病徵之一
#wuhanvirusbuddies

又會有傻尻話唔係extra workload 嫁啦

清平時係咪rap開

3月頭仲去波蘭玩驚死唔會中

你咁撚得閒你去接一接啦
接一接冇風險㗎

我屌你老母啦，個個隔離病人鐘諗幾點叫就幾點叫邊個醫護咁得閒下下拎？ 而家醫院係酒店啊？ 你唔叫買埋hktvmall 買 switch 打機？ 再者病食咩野外賣，幾撚多味精，清清地食醫院餐唔撚柒得?

送佢去堆田區啦佢老尾

遲啲會唔會拍埋vlog我中武漢肺炎的日子架

手足黎架

去exchange 叫竹升妹
咁去旅行都當abc 啦

原來中咗肺炎都會不停打卡話俾人知

係淡口既

Agger
建議直接唔畀佢哋嗌外賣

諗起之前有個post嘅巴打入咗駿洋邨都冇得叫外賣，(就算屋企人送嘢，都有限制邊啲唔送得)，何況係確診入咗院嗰啲？

佢咁鐘意出名
而家幫唔幫到佢

sorry 道個歉先

因為我諗住醫院本身會允許啲朋友/家人買嘢食入院
上邊啲巴打都有講醫院會有段時間專收家屬送嘢

我明白而家非常時期 應該要安全為先

如果靚應該比連登仔係咁J

仲踢佢咩駿洋邨，直接地獄啦
屌駿洋邨啲住戶有撚排都無得住...

收皮啦

認同 係咁㗎啦 唔係主流就比人屌老母

港女：bucket lists🤘🏻🤘🏻

成就解鎖

快啲永久隔離，一世得一次機會

你呢d撚屌就係自認特立獨行既人，成個post屌鳩佢外賣既人有理有據，你就一句係咁架啦，唔可以持反對意見就算。你咪講下中撚左肺炎住醫院點解仲好意思叫外賣既理據囉

#wuhanvirusbuddies

屌你都廢事 有嘢做仲要幫佢拎外賣 個個都係咁咪好撚忙 咁其實醫護返工係救人醫人定做侍應

又係你原來你真係on9

個個病房都有counter收野架啦 你估啲人入醫院去坐監啊
你哋啲人究竟有冇長期係醫院stay過 stay過就知幾辛苦 就算冇乜病痛坐喺入邊又悶又唔乾淨 得張床 全日淨係坐喺床瞓喺床企喺度3個選擇 唔講有得ward連燈都熄唔到 每日都瞓得好差朝早六點幾護士就開晒全部燈

利申 長期病患以前長住醫院

On9港女 叫外賣可以算 最撚on9係放係ig highlights 驚死人唔知佢有肺炎咁

依加咩時勢？

有病仲要醫護冒住危險黎照顧你，條死八婆仲打卡食外賣曬命已經錯撚哂啦，我dllm 講咁大段野話公審佢？錯就要認打就要企定。
我屌埋你條on9老母啊

我第一次食豬肉食到羶㗎

利申：我未住前覺得啲醫護都係打份工，住過覺得其實佢哋真心想做好份工嘅...我係鬧煮飯嗰個承辦商啫我屌佢個老母

屌你係ig整個武漢肺煉album日記真係cls

煮飯嗰個好大機會都係美心大家樂

條肥閪真係又柒又仆街

而家隔離病房係你普通病房可以比？長期病患=傳染性極高既武漢肺炎？ 而家醫院無比醫院餐d病人？ 係啊醫院好悶啊，但而家你有病就乖乖地休息，食埋外賣做咩柒？ 正常人都知非常時期醫護忙到踢腳，你仲好意思叫外賣加重負擔？ 你悶咪玩電話囉

咁邊個叫你係外國開p唔戴口罩呀？你咁樣中左係辛苦d嫁啦，咁咪小心d囉
辛苦就可以咁自私？唔係間間有counter 咁好set 俾你收餐，有d只係某d時間有，你知唔知其實係可以唔俾你送外賣入去嫁？ 辛苦唔代表可以咁，而家仲要係非常時期，仲要你無做好自己本分先會咁
隔離就預左同坐監唔差得遠嫁啦，唔係咩叫隔離呀

佢ex送佢送到英國
點知咁短時間內就俾人派帽

長期住青山就有你份啊on9仔
辛苦？辛苦得過班醫護？非常時期連病都唔準探你就知咩事啦，仲用平時住院個套？洗唔洗安排個工人幫你沖亮啊dllm.

咁係咪即係派帽？佢咁撚樣都派到帽
個ex好慘，不過好在無染武肺

我都係。有次試過兩個禮拜...佢哋試過五點捉我驗血糖，比毛巾我洗面...但明嘅，有check list要跟住做...唔五點鐘做就做唔切

佢哋人係好嘅...係制度問題同人唔夠

中撚左肺炎好撚辛苦，笑撚死，3月尾仲開p 周圍旅行，中撚左肺炎都抵撚死。 但不得止，仲要4個人齊齊返黎香港播毒，之後係醫院仲要辛苦醫護拎外賣

最正既係會禁鐘投訴做咩外賣到左咁耐都唔拎入黎

有朋友做dirty team, 講開個理竹升同鬼佬好撚大枝野， 左投訴右complain, 唔肯用藥， 又話伙食差投訴個橙酸

屌 死臭雞

去武漢去轉啦dllm, 係連登威有鳩用咩

臭雞一隻 狗也不屌

幾時死

依個真 不過佢個格都似會帽人

你點知佢三餐

醫護手足

條女真係弱撚智

真，去意大利，英國，美國走轉啦

希望佢死全家不解釋

閱讀理解零分？ 而家大家講緊中左隔離病房病人叫外賣問題 你答我點樣唔洗齊裝入病房 所有人包括護工們入去都要上裝 唔識唔好衝出黎 同埋你唔好睇少病房護工們 冇佢地病房一樣搞唔掂

你拎醫護叫外賣同呢班病人叫外賣真係嚴重偷換概念 重新爬文睇清楚之前回覆

你無撚試過住亞公房有啲亞伯神經有問題鳩叫到兩三點,之後晚晚五點鐘比人捉起身洗面。住捉十四日晚晚係咁！因為嗰啲亞伯係院霸無家人唔撚走㗎

唔係話班醫護唔辛苦，係制度問題。唔係話班醫護辛苦就變咗住完嗰班辛苦好合理。

屌中咗武肺好威咁 呢個世界真係好多attention seeking嘅人

屌你係咪我家姐黎
細個入廠我家姐食左我個飯搞到畀姑娘鬧

爬文啦你

咪係，到而家仲開口埋口講得出報狗
條女醫番都曬藥費
手足係講緊係外地都有做實事聲援香港個堆
唔撚係去到外地成日同人開p個啲垃圾

得喇得喇 知你之前好辛苦喇
佢宜家係自己抵死開party又唔避忌惹到肺炎就收埋啦
仲想拉埋啲醫護落水？
自私撚真係自私撚
咁都可以大條道理覺得冇問題

師兄點都好睇過佢

樓主pin 啦， 加油啊醫護巴打
仲有撐外賣啊，話住院好辛苦既唔該睇吓

覺得係
之前見過佢開post話咩叫個ex等佢may返hk

sorry 大佬

我以為醫院本身會有將家屬/朋友帶給病人嘅嘢送到去病人度嘅服務
由此我先覺得無問題姐 就好似啲屋企人送飯比啲病人咁

我明白非常時間應該搞少啲風險嘢 確保醫護性命安全

其實你係咪盲
開口埋口講得出報狗仲以佢係手足為前提幫佢講好說話
佢story都話由入院第一日已經話要食譚仔
仲spin到可能係佢條仔主動送外賣
閣下真係邏輯感人

Ward冇可能熄哂燈比你地訓教
萬一你地情況有變我地點睇得到
我想帶出唔熄燈/
背後啲procedures 係有一定原因
6點幾要開哂燈
係因為6點已經有野做
打針 篤手指量空肚血糖
講真 你冇事嘅我都唔想6點幾就嘈醒你
嘈醒你我仲要比你煩

連我屋企人呢排入左啲rehab醫院都話啲醫護好多野做 好忙 細院都已經咁 何況大院

出現喇 本人定現任啊

大佬你估佢地住緊普通病房？接觸佢地要著ppe 除ppe個陣每除一樣野都要hand hygiene一次去確保入面啲菌唔會癡落自己身上 咁樣又阻唔阻時間啊

巴打點解可以住過咁多間醫院

On 9
隔離呀

再係咁報警？一撚定係藍絲

先唔好話阻唔阻住醫護做野，
為咗送個外賣比佢食，
要浪費一套PPE，
如果個個自私撚都叫外賣，
要幾多套PPE先夠?
仲要本身都唔太夠，要慳住嚟用

傳染病呀 on 9

我知住醫院好辛苦
其實外國一月已經有受感染case
呢個時候仲成日出去玩 又唔戴口罩
我真係唔知講咩好
係 住院係得企坐訓 好悶好辛苦
但係醫護坐同企嘅時間都未必有
你訓得好差朝早6點幾護士開曬燈
你有冇諗過 班護士早過你起身翻工先可以朝早6點開燈曬醒你
覺得辛苦之前 唔該記得
你訓得唔好 醫護訓得未必比你好
你食得唔好 醫護食得未必比你好
佢地唔係自己攞黎
更加唔係奉旨黎照顧病人

都係嗰句，辛苦你啦 人言微輕，加油！

要醫護gown up gown down full PPE去遞外賣？醫護唔係你工人，當自己邊位？醫護係醫人㗎！為咗你食碗屎水浪費咗成set PPE，重要博命多個機會中你d支那肺炎

以為自己好威，diu

連登平衡時空 ig無咩人屌佢

無腦豬西

重申返先

本身我以為醫院會有將家屬/朋友帶給病人嘅嘢送到去病人度嘅服務
由此我先覺得無問題姐 就好似啲屋企人送飯比啲病人咁

我明白到叫外賣會就唔到醫院送餐時間 搞到醫護好難做 又可能哂咗套衫
係度道個歉先

DLLM自己死唔好累人啦仆街cls

辛苦晒你地 見到好多人話唔覺得有問題 真係覺得嬲

睇返佢應該係夠成績入到浸大先去外國Exchange
不過睇怕高分低能多

幾撚時死呀呢班豬閪港女
咁撚樣衰副格又咁自私
存在有乜撚野意義？

事主應該要對醫護道歉 洗人唔洗本 好自私 影衰BU

外國EXCHANGE 其實唔洗好高GPA
有同學得2.5都去到

重申返先

我以為條女係朋友/屋企人買送到去醫院 夾到醫院個送餐時間
由此我先覺得無問題姐 就好似啲屋企人送飯比啲病人咁

但假如係一般外賣會就唔到醫院送餐時間 搞到醫護好難做 又可能哂咗套衫
係度道個歉先

隔離房每次出入都要花一大堆時間著保護衣，一定要載n95，然後出入要消毒，行過兩對大門。

咁你想像到個問題係邊未？ 醫護每日入去都好似一場賭博咁，保護衣物不充足情況下有機會會重用，帶咗亦有機會出事，

鏗鏘集講過因為保護衣物不足，將平時兩三個護士入去照顧病人嘅工作壓縮到一個人 做晒，依家仲要日日送外賣俾條仆街？

你個毒撚係咪掛住打飛機唔得閒睇新聞？

我係醫護，我diu你老母生個人頭豬腦

收嗲啦自私撚

呢d直接去火化啦 本身都冇得醫

必要時扮黃 平時繼續港豬

咳左幾個星期又鼻塞 可以點樣留口水比政府驗

嘩 你條大陸狗真心自私智障

你知唔知入一間房要洗成五次身
返一日工洗一百次手咁手都爛
當然大部份病人都會明白我地有限保護衣唔可以即時送野入去
但係呢個post 果個就一定要屌柒同埋病房都有問題
咁寵d 病人

將軍澳醫院碗麥皮幾好食

睇私家 去公立門診 或者 急症室睇醫生

那打素d 仆街肉碎粥早餐點解可以淡過水

起碼五次手先岩 打錯

條女食撚屎
早日早死
推到佢仆街

咁呢個其實係BU學生黎既

呢d 離地撚係咁上下啦
起佢底放上黎 樓主做得好呀

辛苦巴打

普通病房都唔好意思叫外賣啦
更何況是隔離病房
當自己係皇帝

專登拎入ward俾佢係咪又浪費一套PPE

放到凍撚晒先俾佢食
咁撚中意食呀拿

喂嗱不如試下針對返佢叫外賣呢件事？

原來呢個世界有啲咁蠢既人

幫你係情理 唔幫係道理

竟然仲有人聲大大話有咩問題

我終於明點解香港人咁冷漠

唔係因為冇好人 而係因為太多仆街得寸進尺

食過 我覺得未到難食喎

依家佢唔係普通撞親扭親呀大佬
傳染病黎架 諗下先打呢兩句衝出黎柒

點睇得出係有錢人？

個樣生到咁 腦又無 醫返都晒藥費

On99
咩叫隔離呀on9
你老母生到你咁撚豬真係慘

點解要加密
一早有人屌緊佢啦ig
但得幾個人
睇佢都係厚住面皮扮唔知冷處理
一個鐘前仲post story

醫院飯食咗一兩次
纓紅飯就未試過
條女咁自私 死咗記得叫我去聚餐

又中又英 at 咩least？幾時比智障出聲阿
你又係醫護 知道唔忙？咁外賣你送囉

屌你都廢9事

生活係平行時空？

上面覆過呢個問題
數story數錯姐
吹到我係本人搞到唔應都唔得
其實我主要覺得唔知佢咩背景
人身攻擊咒人早死嗰啲講得太盡
覺得唔駛擺太多focus放大呢啲枝節姐

不過上面話佢有講報警
又話第一日已經想食譚仔嗰啲
Sor 真心冇睇啲字睇到咁仔細
可能因為我係大愛撚所以先覺得可以提醒下
對方唔聽先再屌或者公審
大愛撚都係出返去推其他post先

見比人屌緊咪出一個post扮下黃

將軍澳醫院甜果隻麥皮幾好食
住過一星期，得果餐入得口

惹 把口咁乖 幫你含啦

你老母教你用pat pat諗野嫁？

屌你都廢9事 DLLM

你係咪智障架自私撚

之前見佢堆exchange friend加五六個鬼佬開P 飲到紅都面哂已經覺得佢痴撚線
comm d 人喺ig屌佢定點 定佢班前莊員
Btw記得佢係搭的士翻屋企 唔知嗰dc9有無中招呢

Salute to your cousin

唔係打wuhanvirus ccpvirus 其實都知咩事
前線醫護做好本分 絕對唔包括做工人送外賣
有幾百個武肺病人仲未出院
個個都咁送外賣 加重醫護負擔
一次可以話佢真係唔知 幾次打晒卡明顯係自私
政權係可惡 但唔代表其他人無錯 why not both

好撚自私

踢去青山啦呢啲冇腦港女

Ching係咪唔係醫護人員

事主朋友，如果你妄想用依堆廢話幫佢兜 你真係要check下腦
三月個時歐洲爆到七彩 佢口講話驚武漢肺炎又話剩 但身體卻很誠實 繼續周圍走 又去bulguria又去波蘭又去蘇格蘭
翻到英國又無做social distancing 晚晚同班鬼玩
依d自私精係鬼手足？
咁樣仲唔係播毒？

Well, 咁講喇，指定送飯時間前係ward外俾到姑娘，送餐時送埋入去係冇問題既。
你地真係未見過真正麻煩友，投訴醫院膳食差又唔肯屋企人送飯話嫌醫院高危，要dietitian特意開餐開supplement俾佢，跟手投訴上去pro，真正世界級
但係係有錢人，都唔肯請個人送餐俾佢
武漢肺炎唔駛錢醫仲嫌三嫌四

你同條女一樣程度

根本個po 就係想做鳩佢
正常連登po 叫極都冇圖
呢個po 一開波即刻cap 晒條女連堆班fd 啲相上嚟
擺明想引人批評佢個樣
況且有心想人改善係唔會一嚟就起晒人底

佢無錯都做唔到佢啦傻hi

幫你出名

小朋友齊打架

係，冇錯，條女係八婆係雞好紅
然後上了時事台

唔探得但可以拎到ward門口
隔離房姑娘要出一出ward門口收野

繼續批鬥囉 好簡單可以改善到既情況都擺上嚟屌
俾班藍屍見到真係笑死

臭閪就係臭閪 不解釋

臭閪有報應

嗰陣好似無乜理
餓到餐餐勁快倒哂落肚

其實你係唔係識佢眼紅人
知咁撚多野嘅
如果你識佢 你唔妥佢咪同佢講囉
人地都已經中左招你仲想人地點？
但你地做嘅嘢好好
但就算佢有錯 使唔使俾你地班人起哂底講佢往事
我諗都冇人想俾人知自己啲黑歴史
佢ig開story你唔啱睇咪唔睇同unfollow囉

唔會default佢係同路人囉on9
比藍絲笑真係好撚驚

樣衰真係原罪
見到就唔開胃

剩係拎入去比佢都消耗一件防護衣啦屌

依啲叫一般

完撚全係俾人做鳩feel
仲要係p牌
你老母之後就勁撚大堆下面嘅人起底
仲要人身功撃
眼紅做鳩人都唔好咁明顯啦

咪係. 醫院飯真係好離譜.
但而家非常時期...我唔知...

自私自利,冇公民責任唔抵得比人鬧?
咁多人出黎護主既?
用得手足2個字就唔該顧念下香港既醫護
而唔係出左事就用手足2個字做道德,情緒勒索
連做番自己既本份去幫手減輕壓力都唔識
明知有危險都周圍去
完全冇諗過自己會帶黎幾多不便
咁樣先係會比藍屍笑啊
護主個D唔該你屌番醒事主好過係到幫佢地出聲

佢有咩值得人眼紅
Btw 幫手轉達翻比條女，
三月仲可以周圍去旅行 翻英國又可以繼續開P
中武肺係報應希望佢無連累到車佢個的士同佢啲屋企人
喺醫院唔該乖乖地唔好再帶麻煩比班醫護

好撚仆街

呢啲人唔seek attention好似會死咁，其實中武肺都唔係啲咩好值得曬嘅事,仲要開埋highlight
極級On9

眼紅有份中武漢肺炎？
P牌就係原罪

浸大人今次真真正正出名

我覺得有啲人已經黃到唔高調撐醫護
就可以隨便公審人
人地細路女炸
放過人地啦

話醫護唔忙嘅人係咪忽上腦
知唔知人地有paper work要做 唔係巡房咁簡單唔知醫護要做咩嘅可以睇下鏗鏘集 9up少陣唔該

自私精

呢啲野都要po ig 笑死

咁撚醜樣都想出名

Ching你咪撚on9啦 移家去度假呀 日日俾你大魚大肉好冇

On lun 9

成班係到講就叻，到真係有事咪又係叫人通融一下
自己做就千萬個理由，人地做就打咩打咩
唔洗望喇，話緊覆我班戇鳩仔呀

法國醫生嗰啲真係垃圾嚟但QE幾好食

巴打講得好好，而家都唔係講私怨，係講佢個行為好自私，加深醫護工作量再打卡曬命，如果真係驚武肺就唔好三月中仲同外國人開party但係又背後又話人white trash

條女咁威仲coronavirus buddies值得俾人公審

agger

公平講句 po story佢自由 無人可以阻佢
但如果佢有係story感謝醫護付出同照顧
就唔會有人睇唔過眼擺上黎
咁高調影外賣 話自己係BU出哂名之餘
仲要整個corona highlight ?
Sorry 除咗貪好玩曬命之外 我諗唔到其他原因
幾時中肺炎好似變成值得show off既事?
都讀u啦幾多歲人啊
成日被嘲笑bu好多白痴不意外 雖然係唔好受
但呢種人真係唔抵幫

自私賤種有樣睇

我係佢男朋友 想回應一下

關於叫外賣方面
我係再三問過醫護 可唔可以叫親友送野上黎 佢地話有程序 只要跟足個程序 起11點15分前送黎 係唔大問題 我先請我屋企人 送物資比我既時候送埋個飯比我 咁咁啱 佢起同一層 我就再送埋比佢

關於麻煩醫護方面
好對唔住 呢方面我覺得我冇考慮周詳 認為再三問過醫護人員 覺得佢地話冇問題就真係冇問題 我應承大家唔會再有下次

關於浪費保護衣方面
醫護人員只會起平時 必需入房既時候 例如：派水派飯 先會順手幫你將你屋企人比你既野比你
再加上我同佢已經轉咗二線病房 4個人一間房 而且我見依家送野入黎我地係可以出4人房門口接收 而且我唔見佢地起交收咗之後有換保護衣

關於醫院飯既問題
食咗藥之後會有口苦 作嘔 食唔到野等既症狀 可能因為咁 導致好多人覺得醫院餐好難食 我女朋友佢比我早入院 佢都起碼捱咗成個禮拜 我唔忍心先幫佢叫外賣

關於開story highlights 方面
起外國exchange 既同學對武漢肺炎既注意度唔夠 而我地係佢地識既唯一幾個中咗武漢肺炎既人 因此想藉此提一提佢地 我地奶咗野 希望佢地可以早啲去做test 好彩既係除咗我地之外 所有既外國朋友 test 既results 係negative 同埋點解用conornavirus 係因為歐洲個邊啲人大多聽開都係conornavirus 所以一直係咁用 但我地用中文既時候 不嬲都係講武漢肺炎

關於我地中咗武肺既態度問題
我覺得唔應該一中咗就日日喊 摺埋一邊等死 主動交代自己既現況 唔好令關心我地既人擔心 係我地唯一可以做到既野 所以可能態度上可能同大家想像既有啲出入 先會有上述咁多輕挑既言論發生 起病房我地絕對配合同尊重醫護人員

呢個post 我唔理係咪有意為之 但我唔想因為有啲資料唔清楚既情況之下 令事態惡化落去 都唔想大家估估下就大大力ban 落我女朋友度 唯有出黎解釋一下 如果大家了解之後 認為仲有唔妥既 唔接受我既道歉既 可以指正

呢條女不嬲都想紅 今次佢上曬位 咪開心咯 一直都係咁無腦

推 最憎自私撚

我覺得幾好食尤其碗湯好好味

成班黃納粹，批鬥就行最前，永遠唔理有咩原因，總之唔行自己果套就係狗，真係當笑話笑吓咪算

如果你真係佢男友既 唔該你同佢一生一世咪比佢出黎害人
廿幾歲人睇落仲咁無腦咁 整埋哂啲highlight show自己入院食譚仔
唔該你地幫手配合下 咪加重醫護負擔啦
醫院唔係酒店啊

咁撚肥，入左醫院好心就趁機會減下肥啦
Btw佢英國班fd其中一條女好似et

個個護士po 都有連登仔衝出嚟話well-paid
平時屌得咁落力，而家又轉晒畫風

多謝你出黎回應
關於開highlight 方面，你話係用黎提醒外國朋友，pm唔係一個最直接同快嘅方法去叫人地做test？同埋外國朋友識睇中文？
幫佢兜唔係問題，下次搵個冇咁勉強嘅理由

想打卡咪認囉
講到自己係為咗提其他人
識唔識個柒字點寫

點解要開highlights
你直接direct人地講 逐個提醒佢地唔好嘅
同埋睇落個highlights 完全冇提醒之意
重講到自己好開心出曬名咁 威到呢
#coronavirus buddies #corona

派帽又點計？

所謂男朋友回應

咁撚多護航狗，我喺要推到佢仆街啊，吹啊？

我懷疑樓主係譚仔打手
中左肺炎都要食譚仔

大力推，自私鬼。中咗武漢肺炎都咁想出名

1定要殺死依班仆街

3月中重同成班鬼佬開p點兜都講唔撚通喇屌你老母臭閪，推到你條女仆街啊

香港人1月尾已經好辛苦守緊喇，唔撚喺你班留學撚唔做好social distancing點會依家有第二波啊？

屌你老母

威記瑪麗廣華都食過
好撚好食
我平時唔鍾意食菜都覺得啲菜好香

個ex 好彩 唔洗同條臭閪一齊

你up乜柒呀 而家唔關黃唔黃事喎 搞清楚小小啦戇鳩

我地都有direct 人地同大家講 仲會email番校方keep住update 最新情況
我地既態度 係唔想關心自己嘅人擔心
老實你問我我自己每日都好擔心
醫生打黎我都會問好多問題

Exchange喺交流生，咪都喺喺當地短暫留學，做乜姐你

其實一句"以後會謹慎言行 多謝醫護照顧"就已經唔會比人追擊
但我剩係見到好多明顯係事主既frd出黎幫手兜
仲將個問題spin落黃藍絲度
想問下知唔知醜
與其話人起你底 不如當今次係教訓
學精啲啦 唔係乜都要放上story架

Ching你老豆老母應該食多兩差就唔洗再食

咁你下次入院咪撚食啊，當醫院餐廳啊？

有用英文架，咪coronavirus buddies 囉

唔係醫護就唔知醫護忙㗎喇
你無食過屎又知屎難食？

點啊條豬西既朋友，叫佢親人入埋醫院住啊好唔好？

Agger 以為入嚟轉話題 話乜柒黃藍就當無件事 成班戇鳩仔
係就出少句好過啦成班護主犬

我覺得記錄下每日起醫院生活點
問題唔大啊

依家醫院喺餐廳啊？收嗲喇

我屌尻佢又關你撚事？

咁既然你地都有direct提翻人
開個story highlight 做乜鳩？
想打卡咪認囉其實

一日有100個人咁做要幾多人力物力？屌你喺咪冇撚腦

真係屌你都費鳩事 無啦啦話人毒撚 你唔識串就番屋企啦戇鳩仔

想知班外國人睇到咁正面積極嘅 coronavirus buddies 會有幾大危機感
仲話提一提佢地

睇到呢句 已經知你有幾on9
香港社會仲要浪費資源去照顧你地兩個無腦既人

起
打字都有鄉音
Btw你條女應該真係想博出位
Ig仲public

樓主係咪私怨撚呀，做足晒功課一炮過起晒人地啲野出嚟
人哋加重醫護負擔係抵死
咁樓主今日ig多唔多朋友出嚟食飯打邊爐呀，一齊po埋屌埋佢哋啦

上面個啲都唔重要，利申做開飲食狗，今日紅日前夕啲港豬排晒隊打邊爐，我屌晒你地老母呀，放假留喺屋企食啦，喺都要死出嚟食飯
打小一次邊爐唔撚喺攞你哋命呀，到時中晒招又要加重醫療負擔，醒下啦自私既香港人

他朝君體也相同

香咗可以大排筵席

留學，舊稱留洋，一般是指一個人出國或出境接受各類教育，時間可以為短期或長期（從幾個星期到幾年）。這些人被稱為「留學生」。 另外，美國等國家組織的一類海外短期的交換學生計劃，其英文名字「Study abroad」直譯也為留學，又稱為海外研修（中國大陸、港澳稱為「海外交流」）。 from wiki

咁撚stubborn做乜9姐，唔同叫法咋麻叻仔

ig keel住public 繼續比人睇個story highlight
再po story同人講自己就係bu中左支那肺炎既學生

講起外國exchange 既同學對武漢肺炎既注意度唔夠不如講下你地自己對武漢肺炎注意唔夠？
3月喺歐洲繼續周圍走 臨走仲10幾人開P
無誤會你地啦嘛
唔好講你地自己係留學/exchange 撚啦 識幾個留學/exchange撚依兩個月根本除咗去超市都唔會出街 翻嚟之前兩個星期更加唔敢輕舉妄動 驚中招翻黎香港嘢比人
你地本質同自私旅遊撚無分別
香港人1月已經好努力守緊 就係因為你地依啲抱住僥倖心態 覺得自己出門 同人gathering3，4次都唔會中嘅人搞到香港依家疫情爆到仆街

條女個ig仲係public 一齊問候下佢喇

我地會共用kitchen 所以即使唔開party 都有機會中
所以就冇留意同building 既人既 social distancing 但我地出街係會帶口罩 同埋我地exchange 既地方個時疫情仲未去到好嚴重

唔好食咁又點
而家你係醫院隔離 唔係住酒店呀嘛
煮嘢食俾你嗰啲更加唔係嗰啲咩五星級大廚
設計餐單嗰啲更加唔係嗰啲咩行政總廚係營養師
照顧你嗰啲更加唔係嗰啲咩酒店管家 係醫護人員係為你提供治療同埋監察你嘅身體情況

咪就喺，3月中重開p已經抵你俾人批鬥，上面成班護主犬重要衝曬出黎

肥閪都護，你地究竟有幾撚廢？

推到佢出黎道歉

認同。佢依家越兜越顯得無誠意、唔知錯。
信唔信之後兜唔到，就以受害者身份自居

都仲係唔覺得自己有問題覺得人地針對你地

真係想咁informative提你地嘅朋友點解外國爆武肺開party果時諗唔到嘅 定係你地興開住party提朋友啊

點解唔解釋埋 #coronabuddies 嘅 係咪又係苦中作樂啊

你同你女朋友想正面面對確診冇人覺得有問題 但係你地個態度唔係正面咁簡單 已經係輕挑同埋嘻嘻哈哈 有冇諗過醫護同埋醫護屋企人佢地嘅感受 人地冇去exchange同外國人開party周圍去但要冒生命危險照顧你地 乜你地真係唔覺得你地嘅態度過分咩

好心啦都成廿幾歲人 用腦諗下嘢 咪撚咁自私淨係諗自己 諗下人啦 冇人想針對你條女啊佢係nobody炸 針對佢嚟講會唔會諗多咗 而家講緊係唔撚gur佢個態度同行為啊自私撚

希望你真係有改善到同埋希望你更加了解而家香港係陷入左咩情況雖則香港嘅確診個案係小過外國好多但香港嘅醫療真係未必再承擔得起咁多嘅確診

咁你話應該點做先係最合適

分分鐘照顧緊佢果個都係23 24歲渣
人地搵命搏
佢就打卡影相

好地地道乜撚野歉
人地條仔咪出左黎幫佢道囉
體諒下人啦 人地口苦啊 日日食外賣都係人之常情
係咪想逼死手足？

重兜，英國一早就爆緊大獲喇wo，你平行時空？

認錯有幾難姐，你咪繼續唔死撐等件事越搞越大囉

你一日唔認我地都喺要追擊你啊，吹啊？

真正手足係會願意放下身段 適當時認自己做得唔夠好 會道歉
但係呢班死兜爛兜既人入面 我完全睇唔見有呢啲特徵
反而將所有問題責任推哂比人 千錯萬錯都係唔佢錯
eg男朋友好心送外賣比佢架咋 事主無辜架
係啊 你有權食 但我諗你都有權唔po story?
話佢唔知開頭英國爆得咁勁 但3月頭仲四圍travel?
死撐只會更多人唔支持 甚至反感 呢個定律黎
希望事主會經一事長一智 而唔係一堆護主狗衝出黎搵藉口

個highlight係你開定你條女開呀
不如你問下佢想點
其實收斂少少就冇人會話你地

佢仲未回應派帽

有事就用手足做擋箭牌
全世界都係手足
林奠都係你手足
得未

我見到條女做既野太激動，sor，一齊討論番佢地

你同你條女都係on9㗎

真係好麻煩依啲人

醫院範圍內不得拍照錄影
覺得鬼佬識睇中文？
開咩p?重要唔戴口罩係抵你中招
醫護唔係你工人，點解覺得遞外賣係可以？人地叫你遞日用品ok呀智障，加上係醫護話ok定你話ok都未知
未身好多藥本身都要胃藥cover, 食辣野真係祝你早日穿肚。重有我唔知你叫咩啦，酸辣的話，酸多咗都會影響藥物吸收，家陣結果論的你一定話買清湯
入院唔係玩，唔係夏令營，sor我睇圖見唔到咩正向思維，兜咩兜，就係博出位
我係醫護，唔洗你再搞辯

最憎d patient住院係度扮晒上菜，當醫護工人咁點呢樣嗰樣

呢個我責無旁貸 的確係存在僥倖心態 好對唔住 但我相信我地已經得到懲罰

中左肺炎仲咁撚開心咁既樣
coronavirus buddies 係咩事
完全唔知醫護既辛苦
當正自己好巴閉咁
鬼唔望佢快d死左佢

原來佢以前已經上過一次連登 可惜岀唔到名
希望今次自私既行為幫到你上位
同埋幾時出嚟回應下 要男朋友幫你頂晒？

有冇人特別鍾意ig 睇醜女

#777 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔會 我已經同大家講 個外賣係我主動去買 並唔關佢事 所以我覺得係我既問題 好對唔住 唔會再有下次

死臭閪，之前我普通病都日日食醫院飯啦
累人累物快撚啲死啦呢啲人

本身正路就有家屬/朋友送嘢食去比啲病人
上邊都有醫護巴打講明
重點係嗰100個人送嘢嗰陣啱唔啱規矩囉 會唔會喺唔啱時間送去
或者叫外賣要醫比錢

無腦?

問題係你有冇盡量減少風險 去party係必需？

道歉要人幫既咩on9

自己寫下日記又得
去bu email問人又得
問下副校又得

自撚絲

唔明。 就算送醫院餐 都要著保護退入黎丫。。 其實有咩分別？ 可能你話佢叫出面既餐 同 醫院既野食 時間唔同，要分幾次送。 咁咪等埋佢地叫既餐 先再一次入隔離室送。

利申：曲線

垃圾
返去除罩食洋腸啦

不知所謂，影撚衰哂留學生

當啲醫護喺外賣仔？收皮喇，正乜撚野路，依家非常時期啊，講緊成個medical system隨時爆煲啊屌你老母

咁大份人工唔駛做?

你買外賣唔關佢事嘅
3月中去係英國friend屋企party唔戴口罩/
係story po 副校長關心msg 話「終於出名喇」
Highlight po 學生會新聞 話有學生中肺炎
好似中獎咁樣
都唔關佢事啦
一定係佢部電話比人hack左

你不如死撚左佢唔好阻住地球轉啦

食得譚仔既都唔方係咩手足啦
一比人屌就用黃藍黎spin撚左去第度
仆街啦去咗

屌 真啊物以類聚

屌你老母，開唔開party都會中，咁你戴口罩都有機會中啦，你而家咪撚戴囉。

講緊不必要嘅social gathering啊豬閪

佢有冇本事戴帽呀

咁醫生咁高人工喺咪應該要做埋廚師煮野俾病人食啊？你啲logic咁西利iq一定好撚高

呆撚咗 咩邏輯啊 老奉㗎？

睇到d回應都眼火爆
條女都仲係叫條仔上黎頂 覺得自己無辜

叫你條女出黎道歉啦，你係度幫條女頂把撚咩

啲醫護都講
啲病人當正自己大帝咁

肥閪即係肥閪，根本都唔撚明自己衰乜

不如我淨係幫你送外賣
藥呀針呀全部唔洗派唔洗打
可以我又唔介意做外賣妹呀

譚仔呢啲劣食不了
條女咁撚肥，食下醫院餐當清下腸胃減下肥喇

連登仔真係好恐怖

咁既豬閪，真係相由心生

成日屌藍絲廢佬個班去晒邊呀

快啲出黎大大力屌呢班仆街後生仔啦

屌 笑出聲

送外賣係包埋？你傻撚左？點解個degree無教要點送外賣既？

唔怪得之咁熟口面

仲問？用下腦啦傻鳩
呢度大部份人其實都講撚左
你係度做箭靶比我地屌其實都冇撚用

其實外國都係

佢重係覺得自已條女一啲錯都冇，小心管好自己條女啦，你條女情緒有問題架，小心遲下派帽比你

有病入醫院就更加要食醫院飯 清淡啲 又一定確保你有足夠營養 好都好得快啲 出面啲野又冇益 條女仲要食譚仔...

重點係：派唔派到帽

條女根本就係自私撚，衰嘢就搵條仔出嚟頂

強制火化唯一出路

所以每叫外賣入一次房要用一套ppe同n95

不如試下揾翻個腦先出黎護主？ 唔好好似迷雲黨啲人咁9嗡護主啦屌

喂 成世人可能得今次有得中 WRAS 有得試唔係唔試啊？

弱智仔你幼稚園畢唔畢到業

平時食開鄭若驊 老鼠芬？

推 推爆d死八婆 好心啦入左院就咪搞咁多野
我地日日留係屋企唔出街就係唔想有咩事加添醫護負擔 轉個頭依d人又係到搞破壞

承你貴言

食過唔覺難食

利申 : 食左兩日

我屌你老母啦 咁都講得出
你同條女一齊中武肺啦
你老母生得你咁撚自私既 柒頭

呢d低級護唔洗理啦

只要唔係落多左鹽或其他調味料 唔係未熟或者燶 應該冇咩野難食?

就係你班自私撚淨係識諗自己 蠢到同流感比 流感有藥醫 依隻武肺無嫁 有冇諗過d抵抗力低既人阿？我夠知我肥屍大隻中左淨係咳幾聲啦 但會傳染俾身邊其他人 不過可能你唔識去諗依d啦 因為你毒撚一個人過世

道歉喇喎

康復香港時代抗疫！

然後繼續食譚仔

做乜撚野文宣 譚仔文宣？幫譚仔打國際線？
CHING 你改名做奶錯波啦 咪撚見人係塊有浸過咸水嘅閪就去盲奶啦屌你 唔撚好再亂咁拎手足兩個字打飛機

佢似係曲

睇個名都知廢老嚟

應該係曲

屌那星d曲可唔可以比d提示
估撚死人咩

點解廿幾歲人都仲可以咁冇腦

雖然唔老黎
但細個食過醫院啲飯覺得好好食
嗰排成日諗住如果將來要留院
就有得食醫院飯了

恨不得佢全家死
中肺炎都咁開心
好返肺功能都得7成

佢道歉完之後private
所以佢個道歉係諗住俾邊個睇？

男朋友不如出嚟講下派帽方面

你班仆街搞到我無得po ig story
無得影譚仔外賣相 無得tag buddies
好嬲呀屌

屌佢老味, 留學生返來, 仲要日日食譚仔

屌條女老母
真係仲撚衰過支拿人....
點解咁耐都未被起底...

醫院飯清清地幾好, 總好過垃圾譚仔

醫護實係好得閒啦 用下你個閪腦

希望條女快啲死 咪撚阻住地球轉

仲記得啲粥好好食唔知係咪因爲個陣病

屌你老母咁嘅時勢仲周圍去，仲要唔撚戴返個口罩，中撚咗仲要咁撚高興特登叫外賣食？好心你班覺得冇問題嘅撚樣用下個閪腦諗野啦，醫院上上下下所有人都用緊自己條命去打仗，忙撚到佢地飯都唔得閒食，仲要照顧你班咁自私嘅傻閪。讀死書

ching成日入醫院咁 要好好保重身體

唔好講話長住醫院就扮到好撚有代表性咁啦呢家講緊isolation ward呀唔係普通病房呀on9

呢啲起底就啱啦

你冇撚野下嘛，等埋佢地叫嘅餐一次送
成個post其中一個最on9嘅comment

你話一餐半餐都算啦（once a week）
日日都咁滾搞d醫護人員
又要浪費PPE

係咪浸鹹水浸壞咗

護主撚出現
話醫護唔忙 都講得出

希望你即刻中武肺入去體驗下

哇 睇到都躁底 report 佢ig 叫佢曬命阿啦 其實真係好冇謂 依個時世仲叫外賣 仲要特登po ig 報警咯 智商同黑警冇分別啦 on99 我諗到我地學校又係有個去完英國跟住中招 希望佢冇似個傻仔咁 乖乖隔離 早日康復

岩阿 威到佢呢🤗其實就沖出黎柒

「對於人民的缺點是需要批評的，……但必須是真正站在人民的立場上，用保護人民，教育人民的滿腔熱情來說話。如果把同志手足當做敵人來對待，就是使自己站在敵人的立場上去了。」

毛澤東
1942年5月

如果你係真心嘅話 我明白點解香港啲女咁撚臭串

唔差喎，之前食唔倒野好返少少，然後有雞髀餐食

中左武肺都擺上網呃like, 呢d人死撚左都冇人可憐

利申：前線醫護

一開始有病人嗌外賣，啲同事都唔係好想既
一黎要嘥多件保護衣，二黎一間房唔止一個病人，如果佢地分開嗌，隨時要走幾轉

但係有啲病人一住就住幾個星期，有啲係外國人，要佢地餐餐食中式嘢其實好慘
所以我地同佢地約法三章，要係特定時間先好嗌外賣，咁我地就可以連埋其他野一次過入去做

大部分病人都合作既，同埋住咁耐醫院，困喺一間一百呎既房入面幾個星期真係好慘
如果食下街外嘢可以令佢地開心啲，其實都唔係咁大問題

有冇人特別鍾意ig 睇醜女

#777 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

更多圖片

不了

搞笑 咩都得罪連登仔 有清潔阿姨幫你送 外賣唔醫護送 ps檢驗過 住咗兩日

肺炎呢班送外賣唔係屋企人送入去囉好冇，係要醫護人員專登為咗佢換PPE送入去乜你長住醫院都唔知啲醫護有幾忙架咩？本身已經忙到嘔依加仲要為咗佢食外賣做多層功夫wor

一個願打一個願捱 關樓主條私怨撚撚事咩

係要醫護著保護衣入去送架，就清潔姨姨送餐個問題，將心比己，以你咁既自私思維，清潔姨姨係咪就低人一等？清潔姨姨就唔值得尊重？

當自己渡假既病人真係麻煩，已經多野做唔幫你送外賣又驚你投訴

豬閪

依啲人叫得「Buddies」就知佢地無認真過對個病…
快撚啲死左佢喇依類人。

有得住都唔知住唔住好

值得尊重 但工作性質確實低人一等 並非優先處理

咁我嗰陣唔知點解係清潔阿姨送餐 醫院飯 個人食過餐通粉 食完一個鐘嘔返晒出嚟

so?????????? 你係咪未比人屌過老母

好撚柒囉

垃撚垃 bye

北區好好食

師兄食得咁偏啊

佢以前KOL黎 點做到

關燈仔咩事又放上網公審

留句鳩野以為自己好撚型，睇撚住畀肺炎回力鏢打中，畀人捉入醫院畀班傻鳩日日批鬥你加重醫療負擔

你老母畀我屌到入醫院果排陪佢食左幾餐，佢話我條撚好食啲

你收皮啦屌你老母閪
各打五十大板懶係中立
條女三月仲開緊P 防疫？防你老母個臭閪咩
責任唔係佢度？咁大個人有冇電話啊？識唔識講兩句話下次唔使買俾我呀？

細個嗰陣住過幾日，覺得幾好食幾好營養

100%
我有一個係英國長住嘅friend
出名蒲精 知道大撚鑊都冇再去
返到嚟香港乖乖隔離

講真你三四月都仲搞埋啲咁嘅閪jit嘢就抵撚死喇

公民意識比起你一飽私慾真係咁微不足道？

再講 屌你老母一餐半餐低調咪算囉 你唔攞出來講開心嘅講冇人知㗎喎

THIS IS WAR
FUCKING WAR
死咁多人仲要增加醫護麻煩?
用公家資源仲唔小心D?

吹到世界級災難 ?
美國今朝465000人中
死就快20000
你TWITTER 試下咁講#下美國人

good 7

我試過照胃鏡係醫院叫左個牛扒餐 醫生巡房屌到我仆街 話胃有事仲食咁雜

譚仔有咩問題真心
日資都唔食得？

醫院飯其實幾好食 好健康

好老實入到ivy G5 / 去讀phd 個堆你會識到咩？
屌嗰堆自撚私返來播毒嗰班絕對正確 我都好撚憎佢哋
但你話尻留學生讀唔到書意義何在？ 大把讀ivy G5都拎唔到獎學金 亦好多夠分香港讀都出會去讀

仲要條豬閪係bu

有無醫護有出聲先?
唔係一個layman講句「會麻煩到醫護」就變做事實

每一份外賣要用多一套ppe
特別係啲人係咁撳鐘催你拎入去
我地平時係group埋晒要做既野先入去一次黎慳ppe

打coronavirus又唔得,開IG又唔得
美國一定係幾十萬人哭喪緊
黃衛兵真係難服侍

I hate this kind of attention bitch that sharing everything on social media.......... 驚死人地唔知佢on9

仲要整埋個story highlight 叫corona 方死入地唔知咁

睇唔慣啲人樣衰又要曬恩愛
會想嘔

我住過將軍澳醫院同QE
每次都瘦3kg
真係好難食 但死都唔會麻煩啲護士拎外賣
最多都係屋企人嚟探我嗰陣拎啲嘢俾我食

唔好浪費食物
你嫌淡口
最多帶罌咖哩醬/辣椒醬入去

仲有 唔食咁鹹
都無咁易腫

爬文啦屌你

希望全部爛肺死
呢個時候咪撚講"手足"
自私自利唔係手足

佢哋快啲上天堂享福啦

柒咗咪道個歉認咗佢囉
仲多多借口多多理由
柒少陣 縮返入你哋嘅小圈子世界開開心心咁生活落去

食過勁多次 勁好味又有益3餐又定時

巴打你講起影相
我諗起我上年無影相 嗚
努力搵錢 下次影
Any肥 光復香港

食飽外賣好上路喇

我屌你老母閪添呀

爬左啦
dirty team話唔會特登為佢個外賣換PPE
會GROUP埋D野一齊先比
未至麻煩要屌人掛

再之前既做咩skip晒

你引用個個段又做咩skip頭兩句呀
咁偏頗呀柒頭？
‘

最上嗰億快啲返支那，依到唔啱你

你講緊咩春啊
我唔係引上面果個啊
呢個POST唔止佢一個講野

等9月用選票捉左佢啦

唔會特登 但有啲仆街不停撳鐘呢 下下係到催催催

相由心生 好撚樣衰

其實真係好多自私撚
之前ha secret 有個post講得好好
最撚難頂係班自私病人
好似當正自己係貴賓咁

辛苦哂
PIN左個位前DIRTY TEAM話唔會比叫外賣,所以應該係其他醫院啦?唔同醫院應該有唔同規則,但如果個女仔係跟番個程序,又唔係催鐘既麻煩友,醫護會有多少少額外野做但未至於要咁去公審掛
部份人對個女仔道德水準要求咁高,對自己偏偏無咁既要求去網絡公審,唔係所有野都要諗到咁極端

醫院飯其實比以前好食左好多

真係多得呢啲人唔少

樣衰仲要自私撚

做多左野 都唔叫麻煩到人
外賣係必要咩
醫院冇飯食咩？
嫌醫護唔夠忙？

我仲未講一項附加條件
就係佢地要就返 本身派餐時間。 例如正常11點半派餐，咁d出面既外賣就要喺11點3前送到醫院，咁樣一齊送 咪得，有幾on9

醫護唔好幫班自私撚攞外賣入去，唔食醫院飯由佢餓

嘩屌 法國醫院啲野食真係比狗食

係囉， 咁其他講話要特登換ppe嗰啲你又skip？

其實keep low profile唔係一件難事ar
真係唔明白點解要影出黎話比人知你做左乜
通常呢啲唔keep low profile嘅人
現實都係冇乜真心fd

Off topic: 仁安醫院啲野好撚好食
仲有半自助餐同牛扒

屌 終極回力鏢

ching，睇清重點啦，唔係唔俾你叫外賣，或者拎啲日用品。係依家醫院唔俾探病，有啲醫院直情門口都唔俾入，間間醫院規定唔同，好彩俾佢上到去，但佢係武肺病人，即係要住隔離病房，隨時樓層都唔俾入。死臭閪晒命呃like，難為同佢地做野既人，隔離病房有兩對門，病房入面既工作人員Dirty Team唔可直接出黎，條契弟要拎俾一個未受污染既工作人員，再轉接咁俾條臭閪。你知唔知醫院保護/防護物資好珍貴。我知有醫院係4個小時先俾去一次洗手間，因為除一件就少一件。醫院飯好唔好食真係睇個人口味，你唔係住酒店，人地唔係黎服待你。

中武肺中到好似玩泥沙咁

真，仁安真係好撚高質
當年有幸入過去訓

條友傻撚左架喎
十足十班仆街留學生一撚樣
醫護有必要幫你拎外賣？
你病左重可以食九大鬼？
呢啲common senses 啦下話
重盲撐條女 真係抵香港無自由
有呢啲咁既傻系自稱手足 簡直垃撚圾

要醫護助理幫你遞外賣？你當自己係皇帝？

見識到而家你地啲港豬
真心抵你地死
抵咁多人比人捉 比人打
你望望呢個post 重有班人都覺得條女無問題
重不斷搵藉口去幫手開脫
成半年黎 香港人比人打到隻狗咁
就係有呢班咁既手足
你地重咁大愛攬住佢地話不分化？
咁醫護唔罷工你地又起勢咁屌？
你地知唔知醜架
個撚個自稱手足就大愛撚上身
話咩唔好批走人
其他人小小野就起勢咁批鬥
事非黑白都唔撚分

連登推拉師思維永遠高人一等

你唔同意大利法國西班牙英國美國人講吓 陳雲條戇鳩癲你又跟佢癲

大撚把人未食過醫院飯，更加未做過醫護，但都唔會唔知醫護好辛苦同忙到仆街。聽你啲口吻同自撚私藍絲冇分別。

祝佢終身肺炎成就獎

留學撚真係大仆街嚟

果然係弱智

中肺炎都可以打卡 好撚型

支那種香港人

部分留學生真係好幼稚唔識將心比心

問題係要醫護staff遞比佢，所有病房d職員會忙，何況係隔離病房？

完全唔覺你地叫做得到應有既懲罰
返黎又係確診 即係返黎路上播緊毒 航空公司機組人員多得你地唔少
而家係醫院要人地冒死照顧你地班自私精
我覺得你懲罰緊醫護同機組

好好反省下點解咁大個人都可以咁無腦
你同你女朋友行為同打8號去行山被困要人救個對情侶冇分別 但唯一可取既係識做門面野

咁撚樣叫道歉

佢條女「再比帽」呢可能

Block

樣已經衰，仲要咁自私

護航撚真係好on9

駁唔到

派過

依啲位一定係扮曬野嫁喇

我見好多人都屌緊留學生
其實我真係唔怪留學生
想翻香港係人之常情
我有啲frd都係唔同地方留學
佢地二月已經開始盡量留係屋企
social distancing同提啲外國frd小心武肺

但係有部分人成日都攞手足做擋箭牌
個頭引文話外國好危險
比white trash歧視又點點點
自己post完就周圍同”white trash”玩
留學生冇罪 有罪係個啲仲周圍玩嘅人
玩完中招就返香港等醫護救

人閪真係有樣睇

開名啦佢咁想出名上位
我地成全佢

豬西真係有樣睇

我想為自己解釋返

我開頭以為係男朋友送個餐入去 醫院本身都有既定嘅方式允許病人家屬或者朋友送嘢入去俾人 所以我覺得無問題

但後尾啲討論完全痴哂線 又講到個外賣係外賣仔送入去(你睇下pin咗嘅#165) 又講話醫護會專登浪費一件保護衣送入去 又講到當醫護外賣仔咁
咁我覺得哩個層面睇 係條女仆街唔啱

如果你信上邊所謂男朋友講嘅嘢 佢屋企人跟足哂程序同時間送入去 而且唔會特登浪費一套保護衣 ：「醫護人員只會起平時 必需入房既時候 例如：派水派飯 先會順手幫你將你屋企人比你既野比你」

我覺得跟哂程序咁做 其實已經對醫護嘅負擔層面減到最低
咁你話唔想有類似嘅嘢發生 咁應該ban哂所有家屬朋友送嘢入去俾病人啦

利申 一直都覺得留學生係仆街

仲屌我老母
你老豆老母裝屍袋都冇la
而加比人扔左出馬路比狗食緊

唔清楚個規矩，但而家全港醫院係禁止家屬探病，除非係特別情況先比入。隔離病房就一定有再高級既戒備，家屬就一定入唔到去，另外一定係要託醫護staff先拎到野入去

連登推拉師不嬲將任何人當鐵板一塊

呢啲人自私到 起佢底 等佢受下教訓

其實唔洗估咁多
當醫護傻架咩
梗係留番一次過派飯先拎入去
唔會病人有要求 咩都應承

仲要食復興藍店
死港豬

仆街條女玩del comments

好彩就90%
唔好彩就10%

我有追哂啲文

上邊有醫護巴打話本身有3個時段係被病人家屬朋友送嘢入去
而男朋友嘅講法係跟足哂規矩
以醫院嚟計 本身就有處理送外來嘢入去俾病人嘅經驗同程序 而本身有專人送醫院嘅嘢食入去 轉咗送外來嘢食入去咁解

利申 只係針對送嘢食入去 完全唔係想為條女po story, 防疫態度同埋on9心態等等開脫

又係你

同意啊
太多人將自己幻想既情節放落呢件事度

希望佢冇幾多餐淨
俾佢食好少少
安心上路

我覺得「日日叫外賣」完全係標題黨
搞到其他人以為係真叫外賣 / 叫醫護幫手叫外賣
但其實只係家人朋友送嘢入去 係日常常見程序
就好似啲人之前送熊仔餅去東區醫院咁
當然 我認同非常時期應該要盡量減低醫護嘅負擔

跟住連燒帶打攻擊埋事主嘅樣、身材、扮ABC竹星妹、學歷(BU)一堆嘢

本身俾家屬朋友送野入去呢個程序會唔會係for 必需品呢？
你話送m巾都情有可原
下，送譚仔？ 日鳩日咁送你條仔入完醫院再出返黎播毒
佢跟足程序做係冇錯，但佢咁做係咪合理？係咪自私
利申：只係針對送野入去呢件事，冇心機追post

甴近平

突然有堆人入黎幫佢洗白

自私撚正仆街

醫院啲野係難食但又唔係冇野食，
啲女仔成日嗌減肥咪當減肥囉
出院食到你變欣宜都得啦，係咪咁唔忍得？

呢啲人真係唔知醜

人哋跟醫院程序做
醫院又比咁做 仲有咩好討論?
病人都有人權 醫院係呢方面保留咗病人權利
除非一日醫院出嚟講規則唔係咁

不如你再睇下佢中左肺炎之後日日嬉皮笑臉既態度呀
完全覺得入醫院好光榮 好似去遊樂場咁

正臭雞 又肥

推呢個回力鏢啦，仲係到兜喎佢同佢條仔

我覺得qe好食過tkoh
仲要夜晚有果jam麵包做瞓前點心
嗰陣勁開心

間間都有，不過冇果jam

Attention seeker

開定po繼續追擊條肥閪

希望佢醫唔返

佢態度唔好同佢有無跟程序無關
何況其他病,甚至絕症都可以嬉皮笑臉架啦

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

食外賣叫人權 dllm
你同濫用女權果啲人有咩分別

清潔姐姐低人一等？
你覺得你條命重要過人地條命？

#Corona 咁都要整個story highlight?😑

個樣衰到，正一社會垃圾

其實佢整個corona story highlight 已經抵屌
咩都要放上黎仲好開心咁 理得佢叫唔叫外賣
Corona buddies真係唔使幫佢兜

藍絲特別啲？ （特別閪）

咁驚食醫院飯咪撚中肺炎啦

清潔姨姨入隔離病房唔使著PPE?

唔死都無用

喺英國除罩群p嘅時候有冇諗過自己會中肺炎

有咁耐風流有咁耐折墮（如果佢覺得食醫院飯係折墮嘅話）

條女好開心中左出曬名，

呢個歲數死左仲出名呀

如果男朋友死左應該會幫佢開個Story file，入面擺曬懷念爺爺系列，同埋放曬朋友RIP message上去

笑撚死

風向轉得真快
明明之前講多句都比人屌到飛起
話我分化

佢食嘅外賣係出面嘅人拎比佢係無問題
醫護有晒程序 唔係淨係為佢一個拎 亦都唔係醫護幫佢叫外賣
佢用樂觀態度應對病情 都無問題
不過我會覺得佢咁做係嬲打同幾抵死

佢依家del comment

咁叫道歉？ 唔憤氣求其打段嘢諗住出嚟息事寧人根本唔知自己錯乜

條臭豬西真係假到

因為而家的確有案例可以講嘛。

屌你老味自私撚
難食係米會食死 人地都忙都7彩仲要幫你送飯
野左比人仲衰
醫護咁辛苦都係多得你幫7頭唔少

岩啊

推 我要佢為派帽道歉啊 咁嘅樣有男朋友都學人派

佢琴日先講完話自己好想出名
得肺炎好馨香咩家陣

Del comment lol

Gogogo

睇過一個POST講
醫護扲個外賣入去 已經要著一套全身保護衣
出黎又要 掉左佢
一來一回已經2套

咁又係，派綠帽又出哂post

係香港地，邊有得揀...駿洋空返出黎啲人都要照住啦屌

先唔講你哋中完武肺開心post自己 #coronabuddies
你地中咗都居然可以繼續厚臉皮到post翻你地三月exchange周圍走嘅相慌死人地唔知你地三月喺武肺肆虐嘅歐洲各地遊走得幾咁開心
翻到嚟留院嗰個半星期 嫌飯難食又點 嗌幾次外賣
乜原來你哋有當中武肺係報應唔知仲以為你哋當去度假 當做咗明星

可憐一班醫護 無做錯啲咩 又無周圍走 無端端受罪 俾你哋幾個咁嘅人搞到周身痕 連屋企都唔敢翻

Ching 講得啱，我自問樣一般，影相唔叻，相呢家野係少啲擺出嚟獻醜

ching你第二句真係好惡喎，講到中咗武肺就冇人權咁，仲喎係惡過共慘黨？同埋冷靜啲先，鬧還鬧，又唔使咁激動

不如巴打分享下？

G持

條女全家藍絲條女無得簡 但派帽依下就好有問題喇

如果你家居隔離剩係出必要嘅街有做足曬都中嘅無人會鬧你；但你明知疫情都仲要周圍玩四圍開p抵唔抵屌？中撚咗入醫院已經加重醫護同醫療系統負擔，你仲嫌三嫌四要叫外賣搵人同你送入嚟？我激動？我激動就叫醫院掉佢出街由佢自生自滅啊

你中撚咗醫院無得揀客收唔收你，但你自己有撚得揀玩少一陣防疫措施做好啲，點解你自己on9要人冒生命危險幫你埋單？唔撚抵屌？

其實我係想覆樓上sor9

波台狗係咁上下

唔係喎 我見到佢ig成日去tvb打卡真係港豬黎

咁大份人工係要佢做專科野，唔係晒時間送外賣

咁咪抵lo
有先見嘅因為嘗試阻止呢d人出現所以屌左先
點知比連登cc台警察屌番轉頭

結果要等真係有案例先講
個後果咪醫護食曬
cc台d警察依家咪潛曬水

有內患唔處理 受苦嘅咪自己人
繼續屌我分化啦

Perfect logic

林鄭:
因為本土都有案例
所以就算封關 市民都有機會中

所以就唔封了

繼續駁嘴啊
死臭閪係外國比人做肉便器玩到中曬病毒番香港仲要加害醫護
你有冇份屌架？

英國d數據話過重易變重症喎

我相信你地已經為香港醫護帶來懲罰

你同條臭閪？？
有人得到懲罰係咁開心嘅咩？
你收皮啦
快撚d係香港死左佢
或者快撚d番外國做人肉便器啦
唔好懲罰醫護照顧你班契弟啦好冇？
佢地冇做錯野架 係你同個肉便器渣

我自己有話過留學生不過俾人屌得好勁。而家鞭屍都無用啦，入都入哂黎啦其實有一部分人自己可能係呢堆留學生，所以見人屌咪屌鬼囉（你估出國讀書無lihkg acocunt 咩。但係醒嘅都知係話緊班自私留學生

樓主請繼續狙擊用閪播毒嘅垃圾港豬白人肉便器

有冇人起個女仔底

呢兩條留畜生就係冚家剷中既冚家剷
祝佢地嫁後肺部纖維化

佢係Case幾？

冇入房 我行去門口拎

工作性質低人一等 有冇讀清楚

肺炎時期仲要出入醫院播毒
出面既人拎俾佢又點？ 外賣係必需品咩？ m巾就話姐
係唔係basic needs呀？
唔係淨係為佢一個拎仲死 一個兩個都係咁
已經唔stay home for 醫護 中撚左入左去仲要搞鳩人 令到人本身沉重既workload仲百上加斤
dllm 真係好撚嬲
你係人 唔想食醫院餐就講人權 話要食外賣
醫護唔撚係人呀？ 本身都忙仲要幫啲契弟做啲不必要既事
真係飲水痾尿都唔得閒
basic needs都fulfill唔到
佢地就真係要講人權啦！

食過廣華，我覺得好唔錯！
重點係條臭閪日撚日叫外賣，班醫護係要額外服侍佢！
屌佢老味有病仲日日post story！垃圾！

咁撚又點
而家就係班外遊閪搞到疫情緊急
醫護做到仆街
仲好意思買外賣 係咪想野埋俾外賣仔 加重醫護負擔？
佢自己賴嘢難聽講句係抵撚死 醫護無辜
食少餐外面嘢係咪要死啊

block左你條仆街冚家剷

好似係佢？咁岩又QR030，時間又差唔多

似乎係wor.. 因為我睇唔到佢ig, 所以要大家幫手FC一下

似係喎

姓名：Wong Ting Yan (Cherry)
職業 / 身份：英國留學生，港豬親中親共
地址：香港觀塘樂華（北）邨勤華樓
年齡：21
伴侶：有男朋友
父母：不詳，但全部藍絲
學校：香港浸會大學
Instagram：cherrywtyy
行徑：
1）港豬，全家都親中親共
2）確診武漢肺炎留醫緊，唔知死仲要幫襯藍店外賣，然後post上ig story highlight埋置頂

有冇補充？

Ching啲口味

人類總是

話說我宜家喺醫院陪爹地，有病人喺醫院食煙，成班醫護同佢大戰一場

條友之後仲要大大聲咁話要報案

住院咪住院囉，食少餐外賣洗唔洗死先？做人咪咁自私啦，所有醫院都忙到爆，你入個ward都係到諗有無譚仔食，on99，係呀係呀，食埋今餐都你唔知有冇命食下餐譚仔，又真係幾急住食嘅

嗌個外賣變左俾人擺上網批鬥都幾慘
仲要叫佢快啲死，同班狗一樣待遇

佢抵屌，但連登仔都太得閒

真心想了解下個班人話嗌個外賣都要比人批鬥既諗法

1. 係條女係爆到飛起既外國 講緊3月 仲約大班人玩周街fing 然後返左黎香港確診左
2. 全部醫院唔比探病
3. 醫院物資有限
4. 醫護忙到自己水又無得飲尿又無得屙，唔單止係護士，supporting staff 都好忙
5. 呢個女人表現出黎既態度： 不斷po ig，內容講埋d 麥撚野buddies，好威威好得意好新奇有趣好開心有男朋友買外賣比我

理撚得你個外賣係味夾返人地入房時間
見到你條hihi咁既心態中撚左肺炎要我拎外賣比你
我屌你個老母呀

真係最撚怕呢啲丁蟹BB

屌佢哋老味

繼續推。

推撚爆佢啦

唔好俾你婆婆知，唔係佢話你不孝

留醫有D患者係食粥水都嘔到七彩
而個仆街妹就扮冇事食外賣
又唔撚知樣樣都係重味精 會加重病情

人地同醫護再三確認先去做
又唔洗你拎
呢D係咪叫皇帝唔急太監急

咁仆街 有冇人講多啲
推

去exchange 識左條新仔 就派帽比人
垃圾

如果醫護果邊覺得有問題既
就不如叫醫院自己set條例出黎好過啦
突然擺上網單單打打人身攻擊做乜柒
仲要乜內幕都唔知
如果醫護同條女講過既，叫佢唔好都照做
又或者態度衰既
得，抵屌
而家我就乜柒都唔明，淨係知佢買外賣
然後成班當正佢係支那狗咁屌
毫無理由咁人身攻擊埋個樣
依種叫求其搵個人批鬥

整曬ig highlight 好似當值得慶祝嘅事咁都唔屌得？
條臭雞之前做過手術，本身身體已經比平常人弱
係外國疫情咁嚴重嘅時候重周圍玩，之後中左傳染埋比人又要香港醫護冒生命危險醫佢，依家重要食外賣咁都唔可以屌？ 重未計條臭雞派帽。

佢做過咩手術？

依度有講佢做過手術

咁佢苦中作樂又唔太關人事
聽你咁講
我頂盡埋當佢天性樂觀
不過派帽依啲就唔知喇

依家重點係麻煩到醫護要救佢，重要咁嘅態度呀。 疫情下明知自己身體弱重周圍去玩，之後中左又傳染到人。 如果佢係英國日日留係hall ，就冇咁多人屌啦。

之前就話叫外賣會麻煩到醫都叫直接有關
而家D唔關事既野都鬧埋一齊
十足十D廢老咁,「總之你就唔岩啦」

原來王小姐曾經參加未來之星國情課程班，唔怪之得咁奶共啦，仲要有狙報加持

這是王亭恩第一次來到北京，之前她對北京的印象只有長城、故宮等耳熟能詳的景點，通過參與此次國情課程班，去到了許多更有意義的地方。在為期一周的活動中，解放軍三軍儀仗隊的隊列表演讓她深受震撼，「當天氣溫高達30多度，時值中午，烈日炎炎，他們穿着長袖衣褲，卻仍然堅持下去，非常令人敬佩。」

她說，「這些軍人與我們年紀相仿，但他們為了祖國不懼嚴寒酷暑，紀律嚴明，每日進行艱苦操練，這種鋼鐵般的堅毅值得我們每一位大學生學習。」

如果只係外賣問題就冇咁多人屌啦
佢個態度先係問題

見證大數據效率 「開眼界」

學生代表、香港浸會大學新聞系數據與媒體傳播專修的王亭恩就表示，此行是她第一次到北京，「以前對北京的印象只有長城、故宮等耳熟能詳的景點，但這次親身到來，去了很多很特別、很有意義的地方，開闊了視野，感觸很深。」而能到外交部和國新辦旁聽一場發布會，並有機會與發言人面對面交流，亦是自己畢生難忘的經歷。

作為傳媒專業的學生，王亭恩自言對數據新聞研究很着迷。此番聆聽講座及參訪人民日報，讓她看到大數據在傳播研究中的運用。在她看來，香港一些媒體機構可以向人民日報學習，好好運用數據分析，提升新聞製作模式的效率，「香港也應與內地一同邁進大數據年代」。談及自己對媒體行業的感悟，她表示，劉暢老師的講座發人深省，「他的話勉勵了我們，面對任何困難都要堅持自己的理想，不要輕言放棄。希望畢業後也能夠像劉老師一樣勇於擔當、不負使命」。

大把人就係屌佢外賣有問題
醫護真係無你地咁得閒去碌人IG
嬲埋D唔關自己事既野,好為人師

如果係2008年嘅新聞都情有可原
但個新聞係2019616

「而家我就乜柒都唔明 剩係知佢買外賣」呢句野咁似啲廢老 「我乜都唔知 剩係知警察執法！」 清醒啲啦傻鳩
其實你追下Post都知點解佢比人屌足咁多頁
咪咁撚懶啦伸手黨

咪係囉
幾可肯定佢69 616都冇遊行
612更加唔撚見人啦

唔係唔屌得嘅，係冇乜意義啫
年中咁撚多女人屌鳩連登（舊時就屌高登），咪多得你哋呢啲濕鳩囉，屌屌下正經嘢又走去評頭論足，side track晒成件事又唔知你哋做乜鳩
and btw派帽呢單你又知幾多？不如分享下？

唔知點解，我越睇你對啲留言就越似係你畀佢帽咁樣樣，講到咁義憤填膺～

條自私閪道撚左歉未呀
屌佢老母臭閪

64三十周年晚會，佢唔見人
69 616 遊行，612休會，佢都唔見人，原來佢去咗大陸exchange!!
奶 共 奶 到 閪 水 都 漏 撚 晒

啱呀

64三十周年晚會，佢唔見人
69 616 遊行，612三罷+集會，佢都唔見人，原來佢去咗大陸exchange!!
奶 共 奶 到 閪 水 都 漏 撚 晒

依個真 男仔發緊育嘅唔多夠食 味道唔算好差 係清淡d

你女朋友都加油

條女去個exchange就識撚左條新仔，一撚齊埋手都未撚分就

Cls

可以話你知 係

道撚完轉private再del人comment你覺得點

佢咁愛國做咩唔去悼念六四

咁都搵到
我冇研究佢黃定藍
四月已經講緊反送中
個新聞6月尾出

條撚屌唔駛死算執到啦仲外賣
自助餐好冇啊？

隔離緊普通人入唔到去架on9

今次關你事未？

樓主要開定二喇
都幾肯定佢扮黃

個樣同張相好似，而且王亭恩呢個名一search就搵到

隻雞扮黃

六四三十我都冇去，so fucking what？
唔知幾多年前都已經屌緊六四晚會太過行禮如儀啦，唔去＝冇上心？
同埋，當其時佢應該係69之前去大陸exchange，而69/612/616我估佢都仲喺大陸（？），大陸幾封閉你同我都知，咁佢要返到嚟先知發生咩事，其實又有咩問題呢？依家睇就話有問題，當時你又知會爆到咁大鑊咩？？？近幾年嚟年年都有人上大陸exchange做intern，又使唔使年年都捉返晒啲人出嚟逐個逐個屌？

利申：學術討論

見到樓上班人盲撐又冇point就
搵人做整合收哂班盲撐撚皮啦

你真係覺得關你事咁你都幾得閒

黃藍都要屌 自私行為要檢討

六四係有爭議嘅 正如我覺得六四係鄰國嘅事
根本唔需要上心
不過我又咁睇 啲人覺得嬲 唔係單單指佢去中國
而係佢又吹奏中國 話香港媒體都要向人民日報學習
我諗 唔係每個上大陸exchange/intern嘅人都會咁諗掛

算啦，佢可能係條女本人或者條仔分身所以咪盲撐

係呀奶共都唔撚關你事，死翻出去啦港豬

有時都想問揀去中國exchange/intern嘅人係咩心態
但因為身邊冇呢啲朋友 問唔到
就算係我 反送中之前都冇去深圳玩嘅習慣 未飲過喜茶
所以都幾有興趣同佢「學術」討論

笑死 將佢掟去警察部做天使就最啱

呢個post 都幾正
原來新一代用邊間大學嚟分等級

又有成班fd上黎
你地愈描愈黑

開個整合出黎
睇下佢地仲點護航

全香港咁多人奶共靠哂你啦

做港豬都咁撚自豪
呢個post真係多野睇

係啦,係連登起人底就光復到香港啦
我係共產黨都怕左你

咁用人工，社會貢獻，工作性質，價值嚟分類
隻BU蝗女仲自卑
我都係輕輕帶過，真係要比較，條BU女唔洗醫添啦

咁邊撚個放過啲醫護啊？

走啦支那種，柒夠啦

啲支那種答唔到

一班弱者就係要搵個廢過自己既廢人既開刀

盲撐好on9

派帽啊拿 死臭雞

淨係睇佢用報警嚟講笑都知咩事啦

係呀，班外國名牌大學，HKU，CU醫學院畢業生好撚想醫隻BU蝗呀

屌你啦，想同你哋討論，想知你哋嬲啲咩又要屈鳩me⋯⋯

有個fd黃到六七八九十月都差唔多次次會衝最前，但佢intern都係上中國做，佢話主要係因為香港冇公司請，或者香港啲公司請得太少人

咁佢而家有冇改變睇法？

佢話改變想法都冇法子改變事實，佢讀嗰科香港啲公司一係當你免費奴工，一係就當你廉價閒人，仲要請人請得少，唔係佢都唔想上中國做，仲話「真係貪好玩咩」

你老母臨葬果時仲問我可唔可以搵黑人枱棺，等佢享受畀黑人圍住嘅滋味，後尾仲報夢畀我話都係我條撚爽啲，叫我挖起個墓拎起啲骨灰打飛機畀佢再爽一次

On撚9? 盲閪都知醫護忙 就算唔係肺炎都已經忙都卜街 妖 咪撚咁on9啦

護主都護好少少啦唔該，屌人又冇point，奶共關人廢唔廢咩事？
我係你就唔出聲啦，愈幫愈忙

汪汪 又係你衝出黎護主呀
如果一句又唔洗你xx 然後話人皇帝唔急太監急

你都幾弱智 咁如果以你咁既邏輯
你係條女本人咩 定係人地既男朋友 抑或你係佢老豆老母屋企人呀？人地既事關你咩事
衝出黎護主 人地識你老鼠咩
呢d係味叫皇帝唔急太監急

仲掛住我老母
早小小你都可以拎翻你老豆條撚
而加比隻狗食撚埋
你老母條屍就一早比狗食曬la不孝子
佢地報夢話你不孝子啊死無全屍做遊魂野鬼la

屌你老母你死撚咗就真係無人送終啦
話明隔離病人梗係無得探病同埋而家醫院都無得探病，係要衝出嚟柒傻閪。

等睇啲護主犬愈咬愈黑

狗仔1: ~麥田守望狗~

老豆搵仔企係後面指點江山

等第二次穩陣
我寧願要順天順利埋爛鳩樓

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

護主？醫護洗撚我護呀，睇唔過眼啲廢人污染香港咋拉低哂香港人平均質素

點解中左肺炎好似咁撚開心咁樣

黑警死全家
佢淨係要死都要多謝連登仔啦

咁攪笑
咁啱你老母報夢話我知咁大段其實係你身世
唔記得曬la?
要唔要我屌埋你條女幫你記翻？
仲有佢叫你個不考子快d執翻佢d骨啊
就快比人打落18層la

屌我唔係話你呀

我都想講 仆你個街 死係英國唔好番來啦 累人累物 香港多得你地班自私留學生唔少
仲要開個highlight日日share 認真on9

呢啲八婆唔死都冇用

屌好心就自律啲啦

對唔住

exchange / intern 同「未來之星國情課程」係兩樣嘢吧

後者好明顯都係啲洗腦團，除非係學院必須，否則正常人都唔會想去。仲要話學習人民日報，洗唔洗學埋環球時報同跟埋同一戰線呀？

咁大段load唔到直接拎黎用？小學雞反彈冇回頭呀？
你老母生個弱智仔學人嘈交又唔撚識嘈，仲要執人口水尾咁撚冇骨氣，最撚戇鳩連個孝字都打錯，我係你就即刻搵間小學報名讀多次喇世侄

你鐘意la
其實冇嘈交
見你燥燥地笑鳩下你
18層la
到18層影響風水
你到時冚家比狗屌la

笑你老母咩笑，阿叔問你個弱智仔食過醫院餐未就提人屋企，一睇就知中學雞，阿叔好心地係到教訓你，等你第時唔會出去畀人打咋世侄，唔夠嘈一早就收嗲啦，跌落地係要揦拃沙，難怪咁撚多人睇唔起後生仔

恭喜恭喜

編號：#C1146
姓名：王亭恩
職業 / 身份：香港親中人士
地址：香港觀塘樂華（北）邨勤華樓
年齡：21
伴侶：有男朋友
父母：確認中
學校：香港浸會大學新聞系——數據與媒體傳播專修
Instagram：cherrywtyy
行徑：
1）親中親共
2）武漢肺炎患者
3）參加文匯報共情班
Link:

我後生仔雖然可能細仔你唔小
但公司細細地都有廿條友
你有機會係我公司成日小小事就燥底比我撚嘅員工
成班後生員工都笑你傻鳩啊傻鳩

廿條友好威威？下次試下出去食飯搭嗲果時問候人屋企啦，睇下你公司廿條友會唔會黎救你

阿叔教你人生經驗當阿叔傻鳩，希望你第時有咩行差踏錯會醒起阿叔啦世侄

4）派帽

冇話威定唔威
有時笑下公司條傻鳩都夠la
公司個廢佬又係成日教我點做生意咁做唔得架點點點
我聽完真係 喔
大佬你連作一大篇粗口文
Point都冇個就當同人嘈交
公司個廢佬似你咁就晨早炒左架la
想知你eq咁低係現實係做緊邊間上市公司高層
比世侄j下

咁既樣都有得派帽………

屌佢老母藍到，同人民日報學習？？

你當初問候我屋企又有point咩？光速打臉？
睇完你講，你間公司有你係到都真係幾失敗
你第時失敗破產等錢洗記得報夢畀阿叔
再忙都燒疊錢畀世侄你應急

食過三日律敦治既飯，其實真係好鬼好食

純粹見你講19野所以先撚下你
撚人要有point?
但你冇point又叫嘈交？
世侄好彩啫
兩年前由三丁友 計埋個好似你咁嘅廢佬
我叫佢廢佬因為佢eq好似你咁低啫 實際經驗多比到意見我 唔似你咁
到而加廿條友 都算失敗架la
所以咪話想睇下世伯你咁低智商可以撈得有幾好
睇下你幾廿歲人除左比人講句就慶到宅宅跳仲識d乜

阿叔當年威水史就唔講喇，後生仔淨係識話以前搵錢易
宅宅跳就唔會，純粹以前老規矩帶落，見到問候屋企一定會還拖，希望世侄你下次係現實撞到依種事，體驗下啦
依家幻想你畀人捉住果時話自己開公司有廿個人個情景已經笑撚到gap gap聲
最後祝你畀肺炎回力鏢打中，入醫院體驗下日日畀班黃納粹批鬥嘅滋味啦

住公屋都可以去英國exchange 屌政府就係用我地納稅人啲錢畀呢啲社會垃圾娛樂享受。窮嘅就可以攞資助去玩，反而屋企唔上唔落嘅咩都冇，出到嚟打工仲要養呢條垃圾，醫佢個肺炎。

呢啲人自卑到咩都要放上ig 曬命 我係醫護嘅就唔撚理佢，自己賤格係英國唔保護自己搞到中肺炎住院都咁巴閉嘅咪叫屋企人同條仔入ward 照顧你囉 臭閪

知la威la識還拖又威水史
咁世伯你放心係條街應該冇人on99明知醫護忙到傻係到講醫院餐好難食比我去撚嘅
我屌撚你老母冚家啊
等你作文比我笑你又打埋d唔知乜鳩
快d作文la屌你個女屌你老婆個gapgap添啊
gapgap聲

隻大陸臭雞

嘩屌成個底都起撚晒出嚟

漏咗佢DOB, hkid 同電話號碼

世侄睇嚟唔知大把人隔離緊都係叫外賣
咁岩個主角撞正係樓主仇家畀佢借到刀就個個七情上面咁屌
得喇得喇，知你哋好無私好大愛喇
你地慢慢堅持啦，上網畀你地吠幾句無傷大雅
係世侄你戇鳩鳩先畀我屌啫
同埋果篇文咁出名都唔識，一睇就知世侄好打極有限

隻肉便器個男朋友死撚左去邊

肉便器貼錢送肺炎閪免費屌之今日食左譚仔未關注組

我係見你短短一句成千負皮先屌下你啫
之後見你on99幾好玩又教下世侄做野咪再撚下
唔好講到咩大唔大愛
坦白講叫唔叫外賣關我撚事咩
撚唔知出面多人叫外賣咩
係主角post上網先比人屌架啫 當食花生
靜靜地人地撚知咩
Btw世伯係咪翻夜
呢幾日都唔見你朝早覆但零晨又覆到

世伯日頭有生活架，老人家夜晚訓吓醒下睇下新聞幾咁閒，遲下世侄老左就明架喇

仆街 屌到伯母係方艙都忍唔住噴水高潮跟手火化埋
原來要比人還拖
咁唔差在啦 搵你死鬼老母副骨砌翻黎靚對住佢打多次飛機先

還拖啊

靚仔，死咗老母冇人照顧唔洗周圍搵人出氣嘅
阿叔當可憐你依個孤兒仔，轉個頭燒少少野畀你用住先啦

係咪而家既bf 上面佢自己上嚟解釋成件事

我都食咗四五日嘅瑪嘉烈 嗰陣時一個人住獨立隔離病房 屌你老味啲設施正到 最緊要嗰啲粥真係好撚好食 我仲話唔夠但係唔想轉飯因為我好鍾意食粥 啲姑娘仲每餐比多碗我

班護航撚死哂去邊

上面嗰個係新仔啦

即係條女偷食個位